# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Francois PLANQUE
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://fplanque.net/\n"
"POT-Creation-Date: 2005-09-13 15:48+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2004-02-01 20:08-0800\n"
"Last-Translator: Edwin <edwinzhang@westca.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <edwinzhang@westca.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=gb2312\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ..\..\..\a_noskin.php:109
msgid "Selected"
msgstr "被选的"

#. TRANS: backoffice: each post is prefixed by "date BY author IN categories"
#: ..\..\..\a_noskin.php:159 ..\..\..\a_noskin.php:244
#: ..\..\..\multiblogs.php:138 ..\..\..\admin\_edit_form.php:355
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:143
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:478 ..\..\..\admin\_menutop.php:207
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_cats.php:569
#: ..\..\..\skins\basic\_main.php:94 ..\..\..\skins\custom\_main.php:89
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:190
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:89
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:186
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:117
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:120
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: ..\..\..\a_noskin.php:173 ..\..\..\multiblogs.php:137
#: ..\..\..\multiblogs.php:215 ..\..\..\multiblogs.php:251
#: ..\..\..\summary.php:100 ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:159
#: ..\..\..\skins\_linkblog.php:73 ..\..\..\skins\basic\_main.php:84
#: ..\..\..\skins\basic\_main.php:115 ..\..\..\skins\custom\_main.php:86
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:103
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:86
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:100
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:70
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:70
msgid "Permanent link to full entry"
msgstr ""

#: ..\..\..\a_noskin.php:173 ..\..\..\multiblogs.php:137
#: ..\..\..\multiblogs.php:152 ..\..\..\multiblogs.php:215
#: ..\..\..\multiblogs.php:251 ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:159
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:245 ..\..\..\skins\_feedback.php:132
#: ..\..\..\skins\_lastcomments.php:44 ..\..\..\skins\_linkblog.php:73
#: ..\..\..\skins\basic\_main.php:115 ..\..\..\skins\custom\_main.php:103
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:100
msgid "Permalink"
msgstr "全文链接"

#: ..\..\..\a_noskin.php:220 ..\..\..\a_noskin.php:221
#: ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:137 ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:138
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:167 ..\..\..\skins\custom\_main.php:168
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:138
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:139
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:168
msgid "Recently"
msgstr "最近的"

#: ..\..\..\a_noskin.php:220 ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:137
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:167 ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:138
msgid "(cached)"
msgstr "(已缓存的)"

#: ..\..\..\a_noskin.php:221 ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:138
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:168 ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:139
msgid "(no cache)"
msgstr "(未缓存的)"

#: ..\..\..\a_noskin.php:227 ..\..\..\b2evocore\_functions_comments.php:189
#: ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:141 ..\..\..\skins\custom\_main.php:174
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:142
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:170
msgid "Last comments"
msgstr "最后的评论"

#: ..\..\..\a_noskin.php:232 ..\..\..\a_noskin.php:238
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:343
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:344
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:553 ..\..\..\skins\custom\_main.php:179
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:185
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:175
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:181
#: ..\..\..\skins\originalb2\_main.php:173
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:124
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:128
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:127
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:131
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ..\..\..\a_noskin.php:235 ..\..\..\skins\custom\_main.php:182
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:178
msgid "All Words"
msgstr "所有的单词"

#: ..\..\..\a_noskin.php:236 ..\..\..\skins\custom\_main.php:183
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:179
msgid "Some Word"
msgstr "部分单词"

#: ..\..\..\a_noskin.php:237 ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:397
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:184
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:180
msgid "Entire phrase"
msgstr "整个词组"

#: ..\..\..\a_noskin.php:239 ..\..\..\a_noskin.php:251
#: ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:155
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:157
msgid "Reset form"
msgstr "清空表格"

#: ..\..\..\a_noskin.php:250 ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:154
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:196 ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:156
#: ..\..\..\skins\originalb2\_main.php:165
msgid "Get selection"
msgstr "获取所选内容"

#: ..\..\..\a_noskin.php:256 ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:406
#: ..\..\..\skins\basic\_main.php:155 ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:187
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:201 ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:189
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:169
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:193
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:133
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:136
msgid "Archives"
msgstr "存档"

#: ..\..\..\a_noskin.php:261 ..\..\..\skins\custom\_main.php:206
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:198
msgid "more..."
msgstr "更多的..."

#: ..\..\..\a_noskin.php:272 ..\..\..\multiblogs.php:269
#: ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:193 ..\..\..\skins\custom\_main.php:230
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:195
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:216
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: ..\..\..\a_noskin.php:286 ..\..\..\skins\custom\_main.php:243
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:229
msgid "Syndicate this blog"
msgstr "引用这个博客系统"

# D:\www\b2evo091\blogs\default.php:28
#: ..\..\..\default.php:28
msgid "Default page for b2evolution"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\default.php:34
# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:58
#: ..\..\..\default.php:34 ..\..\..\install\index.php:58
msgid "Multilingual multiuser multi-blog engine."
msgstr ""

#: ..\..\..\default.php:37
#, fuzzy
msgid "Welcome to b2evolution"
msgstr "我的b2e"

# D:\www\b2evo091\blogs\default.php:39
#: ..\..\..\default.php:39
msgid "This is the default homepage for b2evolution. It will be displayed as long as you don't select a default blog in the general settings."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\default.php:42
#: ..\..\..\default.php:42
msgid "Individual blogs on this system"
msgstr ""

#: ..\..\..\default.php:52
#, php-format
msgid "Blog #%d"
msgstr "博客 #%d"

#: ..\..\..\default.php:74
msgid "Blog #1"
msgstr "博客 #1"

#: ..\..\..\default.php:74
msgid "This is a special blog that aggregates all messages from all other blogs!"
msgstr "这是一个特殊的博客用于集成全部博客里的所有的消息！"

#: ..\..\..\default.php:79
msgid "Please note: the above list (as well as the menu) is automatically generated and includes only the blogs that have a &quot;stub url name&quot;. You can set this in the blog configuration in the back-office."
msgstr ""

#: ..\..\..\default.php:80
msgid "More demos"
msgstr "更多的演示"

# C:\www\b2evolution\blogs\index.php:72
#: ..\..\..\default.php:82 ..\..\..\default.php:83 ..\..\..\default.php:84
msgid "Custom template"
msgstr "自定义模板"

#: ..\..\..\default.php:82
msgid "Multiple blogs displayed on the same page"
msgstr "多个博客显示在同一个页面上"

#: ..\..\..\default.php:83
msgid "Summary of last posts in all blogs"
msgstr "所有博客上的最后的帖子总览"

# D:\www\b2evo091\blogs\default.php:84
#: ..\..\..\default.php:84
msgid "The page you're looking at"
msgstr ""

#: ..\..\..\default.php:86
msgid "Please note: those demos do not make use of evoSkins, even if you enabled them during install. The only way to change their look and feel is to edit their PHP template. But once, again, rememner these are just demos destined to inspire you for your own templates ;)"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\default.php:88
#: ..\..\..\default.php:88
msgid "Administration"
msgstr ""

#: ..\..\..\default.php:90
#, fuzzy
msgid "Go to backoffice!"
msgstr "返回办公区"

#: ..\..\..\default.php:95
#, fuzzy
msgid "Official website"
msgstr "官方网站"

#: ..\..\..\default.php:95 ..\..\..\install\index.php:523
msgid "GNU GPL license"
msgstr "GNU GPL 协议"

#: ..\..\..\multiblogs.php:98
msgid "Multiblog demo"
msgstr "多博客系统演示"

#: ..\..\..\multiblogs.php:108
msgid "This demo template displays 3 blogs at once (1 on the left, 2 on the right)"
msgstr "这个演示用的模板将显示三个博客在一起（1个在左边，2个在右边）"

#: ..\..\..\summary.php:65
msgid "Summary demo"
msgstr ""

#: ..\..\..\summary.php:75
msgid "This demo template displays a summary of last posts in all blogs"
msgstr "这个演示模板展示了所有博客的最新帖子的总览形式"

#: ..\..\..\summary.php:106
msgid "More posts..."
msgstr "更多的帖子..."

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:19
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_menutop.php:230
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:97
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:19 ..\..\..\admin\_menutop.php:230
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:97
msgid "Antispam"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:49
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:49
#, php-format
msgid "The keyword [%s] is too short, it has to be a minimum of 5 characters!"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:57
#, fuzzy, php-format
msgid "Deleting log-hits matching [%s]..."
msgstr "删除点击 #%d"

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:68
#, fuzzy, php-format
msgid "Deleting comments matching [%s]..."
msgstr "删除点击 #%d"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:80
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:80
#, php-format
msgid "Blacklisting the keyword [%s]..."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:99
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:99
msgid "Confirm ban &amp; delete"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:113
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:113
#, php-format
msgid "No log-hits match the keyword [%s]."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:119
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:119
#, php-format
msgid "Delete the following %d referer hits:"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:124 ..\..\..\admin\b2antispam.php:173
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:174
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:125
#, fuzzy
msgid "Referer"
msgstr "引用信息"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:126
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:126
msgid "Ref. IP"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:127
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:127
msgid "Target Blog"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:128
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:128
msgid "Target URL"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:162
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:162
#, php-format
msgid "No comments match the keyword [%s]."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:168
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:168
#, php-format
msgid "Delete the following %d comments:"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:174 ..\..\..\admin\_edit_form.php:543
#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:147 ..\..\..\htsrv\comment_post.php:153
msgid "Author"
msgstr "作者"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:175
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:175
msgid "Auth. URL"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:176
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:176
msgid "Auth. IP"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:177
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:177
msgid "Content starts with..."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:215
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:215
#, php-format
msgid "The keyword [%s] is already handled by the blacklist."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:221
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:221
#, php-format
msgid "Blacklist the keyword [%s] locally."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:228
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:228
#, php-format
msgid "Report the keyword [%s] as abuse to b2evolution.net."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:230
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:315
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_advanced.form.php:28
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:230 ..\..\..\admin\b2antispam.php:315
#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:28
msgid "Terms of service"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:237
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:237
msgid "Perform selected operations"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:254
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:254
#, php-format
msgid "Removing entry #%d from the ban list..."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:292
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:292
msgid "Add a banned keyword"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:294
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:294
msgid "Check &amp; ban..."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:303
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:303
msgid "Banned domains blacklist"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:304
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:304
msgid "Any URL containing one of the following keywords will be banned from posts, comments and logs."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:307
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:307
msgid "If a keyword restricts legitimate domains, click on the green tick to stop banning with this keyword."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:314
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:314
msgid "Request abuse update from centralized blacklist!"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:322
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:322
#, php-format
msgid "The blacklist contains more than 100 items. [<a %s>Click here to display</a>]."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:342
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:342
msgid "Allow keyword back (Remove it from the blacklist)"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:342
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:342
msgid "Allow Back"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:353
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:353
msgid "Report abuse to centralized ban blacklist!"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:353
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:353
msgid "Report"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2antispam.php:355
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:355
msgid "Check hit-logs and comments for this keyword!"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:355
#, fuzzy
msgid "Re-check"
msgstr "拼写检查"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:17 ..\..\..\admin\_blogs_list.php:26
#: ..\..\..\admin\_menutop.php:213 ..\..\..\admin\_users_groupform.php:87
#: ..\..\..\skins\bluesky\_bloglist.php:23
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_bloglist.php:23
msgid "Blogs"
msgstr "博客"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2blogs.php:25
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2blogs.php:128
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:25 ..\..\..\admin\b2blogs.php:128
msgid "New"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:34
msgid "Creating blog..."
msgstr "创建博客 ..."

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2blogs.php:62
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2blogs.php:221
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:62 ..\..\..\admin\b2blogs.php:221
msgid "You must provide an URL blog name / Stub name!"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:68 ..\..\..\admin\b2blogs.php:228
#, fuzzy
msgid "This URL blog name / Stub name is already in use by another blog. Choose another name."
msgstr "这个会员名已经被注册了，请选择一个新的"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:71
#, fuzzy
msgid "Cannot create, please correct these errors:"
msgstr "无法更新，请修改这次错误："

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2blogs.php:114
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:114
#, php-format
msgid "You should <a %s>create categories</a> for this blog now!"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:135 ..\..\..\b2evocore\_class_blog.php:80
#, fuzzy
msgid "New weblog"
msgstr "新建博客"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:136 ..\..\..\admin\b2blogs.php:155
#: ..\..\..\b2evocore\_class_blog.php:79
msgid "New blog"
msgstr "新建博客"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:172 ..\..\..\admin\b2blogs.php:309
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:336 ..\..\..\admin\b2options.php:29
#: ..\..\..\admin\b2options.php:411 ..\..\..\admin\_users_groupform.php:73
#, fuzzy
msgid "General"
msgstr "德语"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2blogs.php:175
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2blogs.php:312
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2blogs.php:342
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:175 ..\..\..\admin\b2blogs.php:312
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:342
msgid "Permissions"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2blogs.php:178
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2blogs.php:315
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2blogs.php:348
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:178 ..\..\..\admin\b2blogs.php:315
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:348
msgid "Advanced"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:190
#, fuzzy, php-format
msgid "Updating Blog [%s]..."
msgstr "更新帖子.."

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:231 ..\..\..\admin\edit_actions.php:227
msgid "Cannot update, please correct these errors:"
msgstr "无法更新，请修改这次错误："

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2blogs.php:424
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:424
#, php-format
msgid "Delete blog [%s]?"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2blogs.php:426
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:426
msgid "Deleting this blog will also delete all its categories, posts and comments!"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2blogs.php:428
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:328
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:385
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:428 ..\..\..\admin\b2users.php:328
#: ..\..\..\admin\b2users.php:385
msgid "THIS CANNOT BE UNDONE!"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2blogs.php:441
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:441
#, php-format
msgid "Also try to delete stub file [<strong><a %s>%s</a></strong>]"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2blogs.php:449
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:449
#, php-format
msgid "Also try to delete static file [<strong><a %s>%s</a></strong>]"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2blogs.php:455
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:336
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:393
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:455 ..\..\..\admin\b2users.php:336
#: ..\..\..\admin\b2users.php:393
msgid "I am sure!"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2blogs.php:458
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:339
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:396
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:458 ..\..\..\admin\b2users.php:339
#: ..\..\..\admin\b2users.php:396
msgid "CANCEL"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2blogs.php:490
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:490
#, php-format
msgid "Generating static page for blog [%s]"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:499
msgid "You haven't set a static filename for this blog!"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2blogs.php:546
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:546
msgid "File cannot be written!"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2blogs.php:547
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:547
#, php-format
msgid "You should check the file permissions for [%s]. See <a %s>online manual on file permissions</a>."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:553
#, fuzzy, php-format
msgid "Writing to file [%s]..."
msgstr "写到文件中..."

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:557 ..\..\..\admin\edit_actions.php:140
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:262 ..\..\..\admin\edit_actions.php:352
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:197
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:299
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:51
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:87
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:164
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:205
msgid "Done."
msgstr "完成"

#: ..\..\..\admin\b2browse.php:17
msgid "Browse blog:"
msgstr "浏览博客："

#: ..\..\..\admin\b2browse.php:57 ..\..\..\admin\b2edit.php:166
#, fuzzy, php-format
msgid "Since you're a newcomer, you'll have to wait for an admin to authorize you to post. You can also <a %s>e-mail the admin</a> to ask for a promotion. When you're promoted, just reload this page and you'll be able to blog. :)"
msgstr "因为您是新来者，您必须等到管理员增加您的级别，才能够有权发贴。您也可以<a %s>发邮件给管理员</a>来要求发贴的权利。当您的权利被批准后，您可以重新打开这个页面来发贴。"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:17 ..\..\..\admin\_cats_list.php:14
#, fuzzy
msgid "Categories for blog:"
msgstr "分类"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:71
#, php-format
msgid "New sub-category in category: %s"
msgstr "新建子分类与分类: %s"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:80
#, php-format
msgid "New category in blog: %s"
msgstr "新建分类于博客: %s"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:87
msgid "New category name"
msgstr "新分类名称"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:88
msgid "Create category"
msgstr "创建分类"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:144
#, fuzzy, php-format
msgid "Deleting category #%d : %s ..."
msgstr "删除分类..."

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:150
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:76
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:107
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:53 ..\..\..\htsrv\profile_update.php:63
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:72 ..\..\..\htsrv\profile_update.php:78
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:85 ..\..\..\htsrv\profile_update.php:93
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:101 ..\..\..\htsrv\profile_update.php:106
#: ..\..\..\htsrv\register.php:43 ..\..\..\htsrv\register.php:50
#: ..\..\..\htsrv\register.php:57 ..\..\..\htsrv\register.php:73
#: ..\..\..\htsrv\register.php:78 ..\..\..\htsrv\register.php:89
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:154
msgid "Category deleted."
msgstr "分类已删除"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:179
#, fuzzy
msgid "Properties for category:"
msgstr "创建分类"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:181 ..\..\..\admin\b2upload.php:190
#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:131 ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:49
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:160
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:76 ..\..\..\admin\_users_list.php:20
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:174 ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:173
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:180
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:180
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:185
msgid "New parent category"
msgstr "新增上级分类"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:213 ..\..\..\admin\b2categories.php:244
#: ..\..\..\admin\b2categories.php:262
msgid "Old Parent"
msgstr "老的上级分类"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:240 ..\..\..\admin\b2categories.php:260
msgid "Root (No parent)"
msgstr "顶部"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2categories.php:250
#: ..\..\..\admin\b2categories.php:250
msgid "Note: Moving categories across blogs is enabled. Use with caution."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2categories.php:266
#: ..\..\..\admin\b2categories.php:266
msgid "Note: Moving categories across blogs is disabled."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:271
msgid "Edit category!"
msgstr "编辑分类"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:335
#, fuzzy
msgid "Sorry, you have no permission to edit/view any category's properties."
msgstr "您没有权利来编辑分类。"

#: ..\..\..\admin\b2edit.php:30 ..\..\..\admin\edit_actions.php:201
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:305
msgid "Oops, no post with this ID."
msgstr "啊，这个ID还没有帖子。"

#: ..\..\..\admin\b2edit.php:37
msgid "Editing post"
msgstr "编辑帖子"

#: ..\..\..\admin\b2edit.php:40
#, fuzzy, php-format
msgid "#%d in blog: %s"
msgstr "新建分类于博客: %s"

#: ..\..\..\admin\b2edit.php:79
msgid "Oops, no comment with this ID!"
msgstr "啊，这个ID还没有评论"

#: ..\..\..\admin\b2edit.php:82
msgid "Editing comment"
msgstr "编辑评论"

#: ..\..\..\admin\b2edit.php:117
msgid "New post in blog:"
msgstr "发表帖子于博客："

#: ..\..\..\admin\b2edit.php:144 ..\..\..\admin\b2edit.php:178
msgid "Since this blog has no categories, you cannot post to it. You must create categories first."
msgstr "这个博客还没有分类，因此你无法在其中发表帖子，请先创建分类"

#: ..\..\..\admin\b2edit.php:148
msgid "Switch to this blog (keeping your input if Javascript is active)"
msgstr "切换到这个博客 (如果浏览器支持Javascript，所有的输入将被保留)"

#: ..\..\..\admin\b2login.php:23 ..\..\..\admin\b2upload.php:24
#: ..\..\..\htsrv\_header.php:15
msgid "b2evo"
msgstr "b2evo"

#: ..\..\..\admin\b2login.php:23 ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:348
msgid "Login..."
msgstr "登录 ..."

#: ..\..\..\admin\b2login.php:26
msgid "In b2evolution, you do not need to point to the b2login.php page to log in."
msgstr "在 b2e 中，您不需要打开b2login.php页面来登录"

#: ..\..\..\admin\b2login.php:27
#, php-format
msgid "Simply point directly to the backoffice page you need, for example: %s or %s. b2evo will prompt you to log in if needed."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2options.php:17 ..\..\..\admin\_menutop.php:263
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "创建中"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2options.php:32
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2options.php:419
#: ..\..\..\admin\b2options.php:32 ..\..\..\admin\b2options.php:419
msgid "Regional"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2options.php:35
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2options.php:425
#: ..\..\..\admin\b2options.php:35 ..\..\..\admin\b2options.php:425
msgid "Plug-ins"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2options.php:87
#: ..\..\..\admin\b2options.php:87
msgid "General settings updated."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2options.php:106
#: ..\..\..\admin\b2options.php:106
msgid "Regional settings updated."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2options.php:116
#: ..\..\..\admin\b2options.php:116
msgid "You must provide a locale code!"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2options.php:141
#: ..\..\..\admin\b2options.php:141
#, php-format
msgid "Inserted locale '%s' into database."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2options.php:156
#: ..\..\..\admin\b2options.php:156
#, php-format
msgid "Updated locale '%s'."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2options.php:167
#: ..\..\..\admin\b2options.php:167
#, php-format
msgid "Saved locale '%s'."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2options.php:188
#: ..\..\..\admin\b2options.php:188
msgid "Locales table deleted, defaults from <code>/conf/_locales.php</code> loaded."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2options.php:201
#: ..\..\..\admin\b2options.php:201
#, php-format
msgid "File <code>%s</code> not found."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2options.php:331
#: ..\..\..\admin\b2options.php:331
#, php-format
msgid "Deleted locale '%s' from database."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2options.php:371
#: ..\..\..\admin\b2options.php:371
msgid "Switched priorities."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2spell.php:16
msgid "Spell Check"
msgstr "拼写检查"

#: ..\..\..\admin\b2spell.php:80
msgid "Loading Spell Checker. Please wait"
msgstr "装载拼写检查，请等待"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:17
#, fuzzy
msgid "View Stats for Blog:"
msgstr "统计资料"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:24
#: ..\..\..\b2evocore\_class_dataobjectcache.php:206
msgid "None"
msgstr "无"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:51
#, php-format
msgid "Changing hit #%d type to: %s"
msgstr "改变点击 #%d 的类型为: %s"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:68
#, php-format
msgid "Deleting hit #%d..."
msgstr "删除点击 #%d"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2stats.php:85
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:85
#, php-format
msgid "Pruning hits for %s..."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:106 ..\..\..\admin\b2stats.php:148
msgid "Summary"
msgstr "统计"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:112 ..\..\..\admin\b2stats.php:175
msgid "Referers"
msgstr "引用信息"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:118 ..\..\..\admin\b2stats.php:176
msgid "Refering Searches"
msgstr "搜索引擎引用"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:124 ..\..\..\admin\b2stats.php:178
msgid "Syndication"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:130
msgid "User Agents"
msgstr "用户代理"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:136 ..\..\..\admin\b2stats.php:179
msgid "Direct Accesses"
msgstr "直接访问"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:177
msgid "Indexing Robots"
msgstr "索引爬虫"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:180
msgid "Total"
msgstr "全部"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2stats.php:194
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:194
msgid "Prune this date!"
msgstr ""

#. TRANS: Abbrev. for Prune (stats)
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:194 ..\..\..\admin\b2stats.php:224
#, fuzzy
msgid "Prune"
msgstr "六月"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2stats.php:194
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2stats.php:224
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:194 ..\..\..\admin\b2stats.php:224
msgid "Prune hits for this date!"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:244
msgid "Last referers"
msgstr "最后的引用地址"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:245
msgid "These are hits from external web pages refering to this blog"
msgstr "下面列出从外部站点访问这个博客系统的情况"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:258 ..\..\..\admin\b2stats.php:319
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:416
msgid "Delete this hit!"
msgstr "删除这条访问记录"

#. TRANS: Abbrev. for Delete (stats)
#. TRANS: Abbrev. for Delete
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:258 ..\..\..\admin\b2stats.php:319
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:416 ..\..\..\admin\_blogs_list.php:34
#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:91 ..\..\..\admin\_cats_list.php:39
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:79 ..\..\..\admin\_users_list.php:151
msgid "Del"
msgstr "删除"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:259
msgid "Log as a search instead"
msgstr "记录为 通过搜索引擎访问"

#. TRANS: Abbrev. for "move to searches" (stats)
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:259
msgid "-&gt;S"
msgstr "-&gt;S"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2stats.php:265
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2stats.php:288
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_edit_showposts.php:213
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:265 ..\..\..\admin\b2stats.php:288
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:213
msgid "Ban this domain!"
msgstr ""

#. TRANS: Abbrev.
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:265 ..\..\..\admin\b2stats.php:288
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:213
#, fuzzy
msgid "Ban"
msgstr "一月"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:276
msgid "Top referers"
msgstr "最多的引用地址"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:298
msgid "Total referers"
msgstr "所有的引用"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:305
msgid "Last refering searches"
msgstr "最近来自搜索引擎的引用"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:306
msgid "These are hits from people who came to this blog system through a search engine. (Search engines must be listed in /conf/_stats.php)"
msgstr "下面列出人们通过搜索引擎访问这个博客系统的情况 (搜索引擎需在/conf/_stats.php中列出)"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:333
msgid "Top refering search engines"
msgstr "最常引用的搜索引擎"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:352
msgid "Top Indexing Robots"
msgstr "最常访问的检索爬虫"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:353
msgid "These are hits from automated robots like search engines' indexing robots. (Robots must be listed in /conf/_stats.php)"
msgstr "下面是爬虫程序（例如搜索引擎的检索爬虫）访问的情况 （爬虫需要在 /conf/_stats.ph 中列出）"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:376
msgid "Top Aggregators"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:377
msgid "These are hits from RSS news aggregators. (Aggregators must be listed in /conf/_stats.php)"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:395
msgid "Total RSS hits"
msgstr "总共的RSS点击数"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:402
msgid "Last direct accesses"
msgstr "最后的直接访问"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:403
msgid "These are hits from people who came to this blog system by direct access (either by typing the URL directly, or using a bookmark. Invalid (too short) referers are also listed here.)"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:432
msgid "Top User Agents"
msgstr "最多的用户代理"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:18
msgid "Custom skin template editing"
msgstr "自定义背景主题模板编辑"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:58
msgid "Listing:"
msgstr "列表："

#: ..\..\..\admin\b2template.php:62
msgid "Invalid filename!"
msgstr "无效文件名！"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:66
msgid "Oops, no such file !"
msgstr "天啊，没有这个文件！"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:77
msgid "File edited!"
msgstr "文件已被编辑！"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:81
msgid "Be careful what you do, editing this file could break your template! Do not edit what's between <code>&lt;?php</code> and <code>?&gt;</code> if you don't know what you're doing!"
msgstr ""

#. TRANS: the &nbsp; are just here to make the button larger. If your translation is a longer word, don't keep the &nbsp;
#: ..\..\..\admin\b2template.php:90 ..\..\..\admin\_edit_form.php:173
#, fuzzy
msgid "&nbsp; Save ! &nbsp;"
msgstr "编辑"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:94
msgid "(you cannot update that file/template: must make it writable, e.g. CHMOD 766)"
msgstr "( 你无法更新那个文件/模板；必须先使其可写，例如 CHMOD 766 )"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2template.php:106
#: ..\..\..\admin\b2template.php:106
msgid "This screen allows you to edit the <strong>custom skin</strong> (located under /skins/custom). "
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2template.php:107
msgid "You can edit any of the following files (provided it's writable by the server, e.g. CHMOD 766)"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2template.php:114
#: ..\..\..\admin\b2template.php:114
#, php-format
msgid "Directory %s not found."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2template.php:130
msgid "This is the template that displays the links to the archives for a blog"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2template.php:133
msgid "This is the template that displays the (recursive) list of (sub)categories"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2template.php:136
msgid "This is the template that displays the feedback for a post"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2template.php:139
msgid "This is the template that displays the last comments for a blog"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2template.php:142
msgid "This is the main template. It displays the blog."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2template.php:145
msgid "This is the page displayed in the comment popup"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2template.php:148
msgid "This is the page displayed in the pingback popup"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2template.php:151
msgid "This is the page displayed in the trackback popup"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2template.php:162
msgid "Note: of course, you can also edit the files/templates in your text editor and upload them. This online editor is only meant to be used when you don't have access to a text editor..."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:24
msgid "upload images/files"
msgstr "上传图片/文件"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:53
msgid "File upload"
msgstr "文件上传"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:54
msgid "Allowed file types:"
msgstr "允许的文件类型："

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:55
#, php-format
msgid "Maximum allowed file size: %d KB"
msgstr "允许的最大文件大小：%d KB"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:60 ..\..\..\admin\b2upload.php:138
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:76
#: ..\..\..\admin\_set_plugins.form.php:24
#: ..\..\..\admin\_set_plugins.form.php:47
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:63
msgid "Upload !"
msgstr "上传！"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:88
#, php-format
msgid "File %s: type %s is not allowed."
msgstr "文件 %s : 类型 %s 不被允许。"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:117 ..\..\..\admin\b2upload.php:150
#: ..\..\..\admin\b2upload.php:153
msgid "Couldn't upload your file to:"
msgstr "无法上传您的文件到："

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:126
msgid "Duplicate File?"
msgstr "重复的文件？"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:127
#, php-format
msgid "The filename \"%s\" already exists!"
msgstr "文件名 \"%s\" 已经存在！"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:128
#, php-format
msgid "Filename \"%s\" moved to \"%s\""
msgstr "文件名 \"%s\" 转移到 \"%s\""

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:129
msgid "Confirm or rename:"
msgstr "确定或改名："

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:136
msgid "Alternate name"
msgstr "改名"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:140
msgid "Confirm !"
msgstr "确定！"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:180
msgid "File uploaded !"
msgstr "文件已上传！"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:181
#, php-format
msgid "Your file <strong>\"%s\"</strong> was uploaded successfully !"
msgstr "您的文件 <strong>\"%s\"</strong> 已经上传成功！"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:182
msgid "Here's the code to display it:"
msgstr "这是显示它的代码："

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:186
#, fuzzy
msgid "Add the code to your post !"
msgstr "增加这个链接到“My Favorites”中"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:189
msgid "Image Details"
msgstr "图像信息"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:193
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:196 ..\..\..\admin\_edit_form.php:544
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:201
msgid "Close this window"
msgstr "关闭窗口"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:17
msgid "User management"
msgstr "会员管理"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:49
#: ..\..\..\admin\b2users.php:49
msgid "You cannot change the demouser profile in demo mode!"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:110
#: ..\..\..\admin\b2users.php:110
msgid "You are only allowed to update your own profile!"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2users.php:124
#, fuzzy
msgid "You must provide an unique login!"
msgstr "您需要先登录"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:132
#: ..\..\..\admin\b2users.php:132
#, php-format
msgid "User level must be between %d and %d."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:157
#: ..\..\..\admin\b2users.php:157
#, php-format
msgid "This login already exists. Do you want to <a %s>edit the existing user</a>?"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2users.php:192
#, fuzzy
msgid "You typed two different passwords."
msgstr "你输入的两个密码不相同，请返回并修改"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:198
# D:\www\b2evo091\blogs\htsrv\profile_update.php:112
# D:\www\b2evo091\blogs\htsrv\register.php:64
#: ..\..\..\admin\b2users.php:198 ..\..\..\htsrv\profile_update.php:112
#: ..\..\..\htsrv\register.php:64
#, php-format
msgid "The mimimum password length is %d characters."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2users.php:215
#, fuzzy
msgid "User updated."
msgstr "更新"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:224
#: ..\..\..\admin\b2users.php:224
msgid "New user created."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:268
#: ..\..\..\admin\b2users.php:268
msgid "Invalid promotion."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:284
#: ..\..\..\admin\b2users.php:284
msgid "User level changed."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2users.php:306
#, fuzzy
msgid "You can't delete yourself!"
msgstr "无法删除会员 #%d"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:310
#, fuzzy
msgid "You can't delete User #1!"
msgstr "无法删除会员 #%d"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:324
#: ..\..\..\admin\b2users.php:324
#, php-format
msgid "Delete User %s?"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2users.php:326
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:326
msgid "deleting an user also deletes all posts made by this user."
msgstr "删除一个会员将会同时删除这个会员的所有帖子。"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:349
#, fuzzy
msgid "Deleting User..."
msgstr "删除帖子"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:366
#, fuzzy
msgid "You can't delete Group #1!"
msgstr "无法删除会员 #%d"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:370
#: ..\..\..\admin\b2users.php:370
msgid "You can't delete the default group for new users!"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:383
#: ..\..\..\admin\b2users.php:383
#, php-format
msgid "Delete group [%s]?"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2users.php:407
#, fuzzy
msgid "Group deleted..."
msgstr "分类已删除"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:424
#: ..\..\..\admin\b2users.php:424
#, php-format
msgid "This group name already exists! Do you want to <a %s>edit the existing group</a>?"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:478
#: ..\..\..\admin\b2users.php:478
msgid "Group updated."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:488
#: ..\..\..\admin\b2users.php:488
msgid "The user was not created:"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:488
#: ..\..\..\admin\b2users.php:488
msgid "The user was not updated:"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:490
#: ..\..\..\admin\b2users.php:490
msgid "The group was not created:"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\b2users.php:490
#: ..\..\..\admin\b2users.php:490
msgid "The group was not updated:"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2users.php:523
#, fuzzy
msgid "You are not allowed to view other users."
msgstr "您没有登录"

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:66
msgid "Adding new post..."
msgstr "增加新帖..."

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:104 ..\..\..\admin\edit_actions.php:215
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:460 ..\..\..\htsrv\comment_post.php:75
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:85 ..\..\..\htsrv\trackback.php:63
#: ..\..\..\xmlsrv\xmlrpc.php:1374
msgid "Supplied URL is invalid: "
msgstr "指定的链接无效："

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:110 ..\..\..\admin\edit_actions.php:221
#, fuzzy
msgid "Supplied content is invalid"
msgstr "指定的链接无效："

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:116 ..\..\..\htsrv\getmail.php:248
msgid "Cannot post, please correct these errors:"
msgstr "无法发表，请修改这些错误："

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:117 ..\..\..\admin\edit_actions.php:228
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:465
msgid "Back to post editing"
msgstr "返回帖子编辑区"

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:123
msgid "Recording post..."
msgstr "记录帖子..."

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:136 ..\..\..\admin\edit_actions.php:258
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:417
msgid "Sleeping..."
msgstr "休眠..."

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:146 ..\..\..\admin\edit_actions.php:267
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:358
msgid "Post not publicly published: skipping trackback, pingback and blog pings..."
msgstr "帖子没有公开发表，略过trackback, pingback 和 blog pings..."

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:161
msgid "Posting Done..."
msgstr "发表完毕.."

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:175 ..\..\..\admin\edit_actions.php:234
msgid "Updating post..."
msgstr "更新帖子.."

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:283 ..\..\..\admin\edit_actions.php:369
msgid "Post had already pinged: skipping blog pings..."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:295 ..\..\..\admin\edit_actions.php:381
#, fuzzy
msgid "Updating done..."
msgstr "更新帖子.."

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:311 ..\..\..\admin\edit_actions.php:326
#, fuzzy
msgid "Updating post status..."
msgstr "更新帖子.."

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:391 ..\..\..\admin\edit_actions.php:410
msgid "Deleting post..."
msgstr "删除帖子"

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:399
msgid "Oops, no post with this ID!"
msgstr "哎呀，这个ID没有帖子！"

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:422
msgid "Deleting Done..."
msgstr "删除完毕..."

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:426 ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:113
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:125
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:168
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:303
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:357
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:368
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:416
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:449
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:482
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:581
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:604
#, fuzzy
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:464
msgid "Cannot update comment, please correct these errors:"
msgstr "无法更新评论，请修改这些错误："

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:525
msgid "Back to posts!"
msgstr "返回帖子"

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:527
msgid "You may also want to generate static pages or view your blogs..."
msgstr "您也许还想生成静态页面或者查看您的博客系统..."

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:535
msgid "New post"
msgstr "新帖子"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\import-mt.php:391
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:96
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:101
#: ..\..\..\admin\import-mt.php:391 ..\..\..\admin\_users_form.php:96
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:101
msgid "User group"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\import-mt.php:392
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:84
#: ..\..\..\admin\import-mt.php:392 ..\..\..\admin\_users_form.php:84
#, php-format
msgid "See <a %s>online manual</a> for details."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\import-mt.php:393 ..\..\..\admin\_users_form.php:87
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:91 ..\..\..\admin\_users_list.php:28
#: ..\..\..\skins\_profile.php:36 ..\..\..\skins\basic\_profile.php:45
msgid "Level"
msgstr "级别"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\import-mt.php:432
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:135
#: ..\..\..\admin\import-mt.php:432 ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:135
msgid "Default locale"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\import-mt.php:1257 ..\..\..\admin\_edit_form.php:359
#, fuzzy
msgid "Select main category in target blog and optionally check additional categories"
msgstr "在目标分类中选定主分类以及可选的附加分类"

#: ..\..\..\admin\import-mt.php:1286 ..\..\..\admin\_edit_form.php:386
msgid "Select as an additionnal category"
msgstr "选择成为附属分类"

#: ..\..\..\admin\import-mt.php:1297 ..\..\..\admin\_edit_form.php:399
msgid "Select as MAIN category"
msgstr "选择成为主分类"

#: ..\..\..\admin\tools.php:18 ..\..\..\admin\_menutop.php:270
#, fuzzy
msgid "Tools"
msgstr "太老了"

#: ..\..\..\admin\tools.php:24
msgid "Bookmarklet"
msgstr "书签夹"

#: ..\..\..\admin\tools.php:30 ..\..\..\admin\tools.php:37
#: ..\..\..\admin\tools.php:45 ..\..\..\admin\tools.php:52
msgid "Add this link to your Favorites/Bookmarks:"
msgstr "增加这个链接到你的最爱/书签里："

#: ..\..\..\admin\tools.php:31 ..\..\..\admin\tools.php:38
#: ..\..\..\admin\tools.php:46 ..\..\..\admin\tools.php:53
msgid "b2evo bookmarklet"
msgstr "b2evo 书签夹"

#: ..\..\..\admin\tools.php:70
msgid "Post to b2evolution"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\tools.php:72
msgid "No Sidebar found! You must use Mozilla 0.9.4 or later!"
msgstr "没有发现侧栏，您必须使用Mozilla 0.9.4及以上版本！"

#: ..\..\..\admin\tools.php:76 ..\..\..\admin\tools.php:85
msgid "SideBar"
msgstr "侧栏(SideBar)"

#: ..\..\..\admin\tools.php:77
#, php-format
msgid "Add the <a %s>b2evo sidebar</a> !"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\tools.php:86
msgid "Add this link to your favorites:"
msgstr "增加这个链接到“My Favorites”中"

#: ..\..\..\admin\tools.php:87
msgid "b2evo sidebar"
msgstr "b2evo 侧栏(SideBar)"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\tools.php:94
#: ..\..\..\admin\tools.php:94
msgid "Movable Type Import"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\tools.php:96
#: ..\..\..\admin\tools.php:96
msgid "Use MT's export functionnality to create a .TXT file containing your posts;"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\tools.php:97
#: ..\..\..\admin\tools.php:97
msgid "Place that file into the /admin folder on your server;"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\tools.php:98
#: ..\..\..\admin\tools.php:98
#, php-format
msgid "Follow the insctructions in the <a %s>MT migration utility</a>."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:19
#, fuzzy
msgid "Static file generation"
msgstr "静态文件名"

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:21
#, fuzzy
msgid "Static filename"
msgstr "静态文件名"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_advanced.form.php:21
#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:21
msgid "This is the .html file that will be created when you generate a static version of the blog homepage."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:26
#, fuzzy
msgid "After each new post..."
msgstr "增加新帖..."

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:28
#, fuzzy
msgid "Ping b2evolution.net"
msgstr "我的b2e"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_advanced.form.php:28
#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:28
msgid "to get listed on the \"recently updated\" list on b2evolution.net"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_advanced.form.php:29
#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:29
msgid "Ping technorati.com"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_advanced.form.php:29
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_advanced.form.php:30
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_advanced.form.php:31
#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:29
#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:30
#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:31
msgid "to give notice of new post."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_advanced.form.php:30
#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:30
msgid "Ping weblogs.com"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:31
#, fuzzy
msgid "Ping blo.gs"
msgstr "博客列表"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_advanced.form.php:36
#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:36
msgid "Advanced options"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_advanced.form.php:38
#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:38
msgid "Allow trackbacks"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_advanced.form.php:38
#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:38
msgid "Allow other bloggers to send trackbacks to this blog, letting you know when they refer to it. This will also let you send trackbacks to other blogs."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:39
#, fuzzy
msgid "Allow pingbacks"
msgstr "显示 pingbacks"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_advanced.form.php:39
#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:39
msgid "Allow other bloggers to send pingbacks to this blog, letting you know when they refer to it. This will also let you send pingbacks to other blogs."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:18
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:18
msgid "General parameters"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:20 ..\..\..\admin\_blogs_list.php:30
msgid "Full Name"
msgstr "详细名称"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:20
#, fuzzy
msgid "Will be displayed on top of the blog."
msgstr "这将显示在博客的模板上"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:21
msgid "Short Name"
msgstr "简略名称"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:21
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:21
msgid "Will be used in selection menus and throughout the admin interface."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:22
#, fuzzy
msgid "Main Locale"
msgstr "主要语言"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:22
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:22
msgid "Determines the language of the navigation links on the blog."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:27
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:27
msgid "Access parameters"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:38
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_list.php:58
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:38 ..\..\..\admin\_blogs_list.php:58
msgid "Default blog on index.php"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:40
#. TRANS: current default blog
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:40
msgid "Current default is:"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:41
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:41
msgid "Other blog through index.php"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:44
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:44
msgid "Other blog through stub file (Advanced)"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:44
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:44
msgid "You MUST create a stub file for this to work."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:45
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:45
msgid "Preferred access type"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:49
msgid "Blog Folder URL"
msgstr "博客目录的链接"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:51
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:51
msgid "No trailing slash. (If you don't know, leave this field empty.)"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:56
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:56
msgid "URL blog name / Stub name"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:56
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:56
msgid "Used in URLs to identify this blog. This should be the stub filename if you use stub file access."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:61
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:61
msgid "Default display options"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:63
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:63
msgid "Default skin"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:63
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:63
msgid "This is the default skin that will be used to display this blog."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:65
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:65
msgid "Allow skin switching"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:65
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:65
msgid "Users will be able to select another skin to view the blog (and their prefered skin will be saved in a cookie)."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:67
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:67
msgid "Display public blog list"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:67
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:67
msgid "Check this if you want to display the list of all blogs on your blog page (if your skin supports this)."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:69
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:69
msgid "Include in public blog list"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:69
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:69
msgid "Check this if you want to this blog to be displayed in the list of all public blogs."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:71
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:71
msgid "Default linkblog"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:71
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:71
msgid "Will be displayed next to this blog (if your skin supports this)."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:78
msgid "Tagline"
msgstr "落款"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:78
#, fuzzy
msgid "This is diplayed under the blog name on the blog template."
msgstr "这将显示在博客模板中博客名字的下面"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:80
msgid "Long Description"
msgstr "详细描述"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:80
msgid "This is displayed on the blog template."
msgstr "这将显示在博客的模板上"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:82
msgid "Short Description"
msgstr "简短描述"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:82
msgid "This is is used in meta tag description and RSS feeds. NO HTML!"
msgstr "这将用于meta标记和RSS信息传递，请勿使用HTML标记"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:84
msgid "Keywords"
msgstr "关键字"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:84
msgid "This is is used in meta tag keywords. NO HTML!"
msgstr "这将用于meta标记和关键字，请勿放置HTML标记"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:86
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:337
#, fuzzy
msgid "Notes"
msgstr "无"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_general.form.php:86
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:86
msgid "Additional info."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:29
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:31
#, fuzzy
msgid "Blog URL"
msgstr "博客目录的链接"

#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:32
#, fuzzy
msgid "Static File"
msgstr "静态文件名"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_list.php:33
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:47
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:158
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:145
# D:\www\b2evo091\blogs\htsrv\_reg_form.php:46
# D:\www\b2evo091\blogs\skins\_profile.php:61
#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:33 ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:47
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:158
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:145 ..\..\..\htsrv\_reg_form.php:46
#: ..\..\..\skins\_profile.php:61
msgid "Locale"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:47 ..\..\..\admin\_cats_list.php:35
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:58 ..\..\..\admin\_users_list.php:71
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:101 ..\..\..\admin\_users_list.php:143
#, fuzzy
msgid "Properties"
msgstr "受保护的"

#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:58
#, fuzzy
msgid "Default"
msgstr "删除"

#. TRANS: abbrev. for "generate !"
#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:75
msgid "Gen!"
msgstr "生成！"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_list.php:91
#. TRANS: Warning this is a javascript string
#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:91
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete blog #%d ?\\n\\nWARNING: This will delete ALL POST, COMMENTS,\\nCATEGORIES and other data related to that Blog!\\n\\nThis CANNOT be undone!"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:91
#, fuzzy
msgid "Delete this blog!"
msgstr "删除这条访问记录"

#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:92
#, fuzzy
msgid "Copy this blog!"
msgstr "引用这个博客系统"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_list.php:92
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:239
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_list.php:73
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_list.php:146
#. TRANS: Abbrev. for Copy
#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:92 ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:239
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:73 ..\..\..\admin\_users_list.php:146
msgid "Copy"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_list.php:104
#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:104
msgid "Sorry, you have no permission to edit/view any blog's properties."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:115
#, fuzzy
msgid "New blog..."
msgstr "新建博客"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:19
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:84
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:19
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:84
msgid "User permissions"
msgstr ""

#. TRANS: table header for user list
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:22
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:18
msgid "Login "
msgstr "登录"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:23
#. TRANS: SHORT table header on TWO lines
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:23
msgid "Is<br />member"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:24
#. TRANS: SHORT table header on TWO lines
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:24
msgid "Can post/edit with following statuses:"
msgstr ""

#. TRANS: SHORT table header on TWO lines
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:25
#, fuzzy
msgid "Delete<br />posts"
msgstr "删除帖子"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:26
#. TRANS: SHORT table header on TWO lines
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:26
msgid "Edit<br />comts"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:27
#. TRANS: SHORT table header on TWO lines
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:27
msgid "Edit<br />cats"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:28
#. TRANS: SHORT table header on TWO lines
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:28
msgid "Edit<br />blog"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:32
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:232
msgid "Published"
msgstr "公开的"

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:33
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:234
msgid "Protected"
msgstr "受保护的"

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:34
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:235
msgid "Private"
msgstr "私人的"

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:35
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:236
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:36
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:233
msgid "Deprecated"
msgstr "禁止的"

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:40
#, fuzzy
msgid "Members"
msgstr "十一月"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:64
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:161
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:64
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:161
msgid "Permission to read protected posts"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:71
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:85
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:165
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:173
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:71
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:85
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:165
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:173
msgid "Permission to post into this blog with private status"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:78
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:169
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:78
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:169
msgid "Permission to post into this blog with protected status"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:92
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:177
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:92
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:177
msgid "Permission to post into this blog with draft status"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:99
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:181
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:99
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:181
msgid "Permission to post into this blog with deprecated status"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:106
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:185
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:106
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:185
msgid "Permission to delete posts in this blog"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:113
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:189
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:113
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:189
msgid "Permission to edit comments in this blog"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:120
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:193
#, fuzzy
msgid "Permission to edit categories for this blog"
msgstr "您没有权利设置这个博客的选项"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:127
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:197
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:127
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:197
msgid "Permission to edit blog properties"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:130
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:130
msgid "(un)selects all checkboxes using Javascript"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:131
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:201
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:131
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:201
msgid "(un)check all"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:141
#, fuzzy
msgid "Non members"
msgstr "十一月"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_blogs_permissions.form.php:215
#. TRANS: Warning this is a javascript string
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:215
msgid "Warning! You are about to remove your own permission to edit this blog!\\nYou won\\'t have access to its properties any longer if you do that!"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_cats_list.php:34
#, fuzzy
msgid "Edit category properties"
msgstr "编辑分类"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_cats_list.php:38
#. TRANS: Warning this is a javascript string
#: ..\..\..\admin\_cats_list.php:38
msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_cats_list.php:51
msgid "New sub-category here"
msgstr "在此新建子分类"

#: ..\..\..\admin\_cats_list.php:70
msgid "New category here"
msgstr "在此新建分类"

#: ..\..\..\admin\_cats_list.php:74
msgid "<strong>Note:</strong> Deleting a category does not delete posts from that category. It will just assign them to the parent category. When deleting a root category, posts will be assigned to the oldest remaining category in the same blog (smallest category number)."
msgstr "注意：删除一个分类并不会删除分类中的所有帖子，只是将这个帖子转移到上级分类中。当顶级分类删除时，所有的帖子将会被转移到所剩的最早建立的分类中。"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:93
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:78
msgid "Post contents"
msgstr "帖子内容"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:102
#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:383
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:107
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:113
msgid "Link to url"
msgstr "链接"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:135 ..\..\..\admin\_users_form.php:151
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:153 ..\..\..\admin\_users_list.php:21
#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:154 ..\..\..\htsrv\register.php:120
#: ..\..\..\htsrv\_reg_complete.php:20 ..\..\..\htsrv\_reg_form.php:41
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:176 ..\..\..\skins\_profile.php:62
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:178 ..\..\..\skins\basic\_profile.php:77
msgid "Email"
msgstr "邮件地址"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:139 ..\..\..\admin\_users_form.php:165
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:167 ..\..\..\admin\_users_list.php:22
#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:366
#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:378
#: ..\..\..\skins\_profile.php:63 ..\..\..\skins\basic\_profile.php:78
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:167
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:191
msgid "Spellcheck"
msgstr "拼写检查"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:197
msgid "Upload a file/image"
msgstr "上传文件/图片"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_edit_form.php:207
#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:207
msgid "Advanced properties"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:216
#, fuzzy
msgid "Edit timestamp"
msgstr "编辑此文"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:253
#, fuzzy
msgid "URL Title"
msgstr "标题"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_edit_form.php:255
#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:255
msgid "(to be used in permalinks)"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:265 ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:287
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:49 ..\..\..\skins\_feedback.php:195
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:206
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:207
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:207
msgid "Auto-BR"
msgstr "自动换行生成"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_edit_form.php:265
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_general.form.php:49
#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:265 ..\..\..\admin\_set_general.form.php:49
msgid "This option is deprecated, you should avoid using it."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_edit_form.php:274
#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:274
msgid "Additional actions"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:282
msgid "Pingback"
msgstr "有效性检查"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:282
msgid "(Send a pingback to all URLs in this post)"
msgstr "发送检测命令到帖子中的所有链接"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:291
msgid "Trackback URLs"
msgstr "用来检测链接有效性的网址"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:291
msgid "(Separate by space)"
msgstr "(使用空格区分)"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:310 ..\..\..\admin\_edit_form.php:545
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:124
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:316
msgid "The post will be publicly published"
msgstr "这个帖子将会公开发表"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:317 ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:360
msgid "Published (Public)"
msgstr "公开发表 (公开)"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:323
#, fuzzy
msgid "The post will be published but visible only by logged-in blog members"
msgstr "这个帖子将会发表，但只有登录的会员才能看到"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:324 ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:363
msgid "Protected (Members only)"
msgstr "半公开(仅限会员)"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:330
msgid "The post will be published but visible only by yourself"
msgstr "这个帖子将会发表，但只有你可以看到"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:331 ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:366
msgid "Private (You only)"
msgstr "私密 (仅限你自己)"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:337 ..\..\..\admin\_edit_form.php:344
msgid "The post will appear only in the backoffice"
msgstr "这个帖子仅会在你的管理区可见"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:338 ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:369
msgid "Draft (Not published!)"
msgstr "草稿 (不发表)"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:345 ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:372
msgid "Deprecated (Not published!)"
msgstr "被拒绝的(不发表)"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_edit_form.php:435
#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:435
msgid "Note: Moving posts across blogs is enabled. Use with caution."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:437
msgid "Note: Cross posting among multiple blogs is enabled."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:447
msgid "Note: Cross posting among multiple blogs is currently disabled."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:449
msgid "Note: Cross posting among multiple categories is currently disabled."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:459 ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:186
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:55 ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:56
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:248 ..\..\..\skins\custom\_main.php:253
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:258 ..\..\..\skins\custom\_main.php:263
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:234
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:239
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:244
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:249
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:56
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:56
msgid "Comments"
msgstr "评论"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_edit_form.php:461
#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:461
msgid "Visitors can leave comments on this post."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_edit_form.php:462
#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:462
msgid "Open"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_edit_form.php:464
#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:464
msgid "Visitors can NOT leave comments on this post."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_edit_form.php:465
#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:465
msgid "Closed"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_edit_form.php:467
#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:467
msgid "Visitors cannot see nor leave comments on this post."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_edit_form.php:468
#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:468
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:473
#, fuzzy
msgid "Renderers"
msgstr "引用信息"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:542
msgid "Comment info"
msgstr "评论信息"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:546
msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

#: ..\..\..\admin\_edit_navbar.php:26
#, fuzzy, php-format
msgid "Next %d days"
msgstr "后 %d"

#: ..\..\..\admin\_edit_navbar.php:27
#, php-format
msgid "Previous %d"
msgstr "前 %d"

#: ..\..\..\admin\_edit_navbar.php:37
#, fuzzy, php-format
msgid "Previous %d days"
msgstr "前 %d"

#: ..\..\..\admin\_edit_navbar.php:38
#, php-format
msgid "Next %d"
msgstr "后 %d"

#. TRANS: x TO y OF z
#: ..\..\..\admin\_edit_navbar.php:56 ..\..\..\admin\_edit_navbar.php:62
msgid " to "
msgstr "到"

#. TRANS: x TO y OF z
#: ..\..\..\admin\_edit_navbar.php:64
msgid " of "
msgstr "之"

#: ..\..\..\admin\_edit_navbar.php:72
msgid "from the end"
msgstr "从最新的开始"

#: ..\..\..\admin\_edit_navbar.php:76
msgid "from the start"
msgstr "从最早的开始"

#: ..\..\..\admin\_edit_navbar.php:78
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:71
msgid " Date range: "
msgstr "日期范围："

#. TRANS: backoffice: each post is prefixed by "date BY author IN categories"
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:134
msgid "by"
msgstr "作者"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:138
#, fuzzy
msgid "level:"
msgstr "级别"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:153
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:830
#, fuzzy
msgid "Pages:"
msgstr "密码："

#. TRANS: Link to comments for current post
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:173
msgid "no comment"
msgstr "没有评论"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:173
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:732
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_comments.php:211
msgid "1 comment"
msgstr "1 条评论"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:173
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:733
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_comments.php:212
#, fuzzy, php-format
msgid "%d comments"
msgstr "% 条评论"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:174
msgid "1 Trackback"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:174
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Trackbacks"
msgstr "用来检测链接有效性的网址"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:175
msgid "1 Pingback"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:175
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Pingbacks"
msgstr "有效性检查"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:186 ..\..\..\skins\_feedback.php:66
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:67
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:67
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:67
msgid "Trackbacks"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:186 ..\..\..\skins\_feedback.php:71
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:72
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:72
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:72
msgid "Pingbacks"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:193
#, fuzzy
msgid "No feedback for this post yet..."
msgstr "此贴还没有 %s"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:226 ..\..\..\skins\_feedback.php:109
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:109
msgid "Comment from:"
msgstr "评论源自:"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:230 ..\..\..\skins\_feedback.php:115
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:115
msgid "Trackback from:"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:234 ..\..\..\skins\_feedback.php:120
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:120
msgid "Pingback from:"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:245 ..\..\..\skins\_feedback.php:132
#: ..\..\..\skins\_lastcomments.php:44
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:131
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:131
#, fuzzy
msgid "Permanent link to this comment"
msgstr "帖子的永久链接"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:264
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:731
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_comments.php:210
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:145 ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:141
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:146
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:146
msgid "Leave a comment"
msgstr "发表评论"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:272 ..\..\..\admin\_users_form.php:107
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:164 ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:161
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:169
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:169
#, fuzzy
msgid "User"
msgstr "会员"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:275 ..\..\..\skins\_feedback.php:167
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:164
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:171
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:171
#, fuzzy
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑你的个人资料"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:280 ..\..\..\skins\_feedback.php:181
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:195
msgid "Comment text"
msgstr "评论文字"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:281 ..\..\..\skins\_feedback.php:182
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:197
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:148
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:148
msgid "Allowed XHTML tags"
msgstr "允许的xhtml标记"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:286 ..\..\..\skins\_feedback.php:186
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:202
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:204
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:204
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:287
msgid "(Line breaks become &lt;br&gt;)"
msgstr "(换行将被转化成 &lt;br&gt; 标记 )"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:294 ..\..\..\skins\_feedback.php:208
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:219
msgid "Send comment"
msgstr "发送评论"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:349
msgid "Posts to show"
msgstr "查看如下帖子"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:352
msgid "Past"
msgstr "过去的"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:355
msgid "Future"
msgstr "将来的"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:380
msgid "Title / Text contains"
msgstr "标题 / 内容 包含"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:385
msgid "Words"
msgstr "单词"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:389
msgid "AND"
msgstr "与"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:393
msgid "OR"
msgstr "或"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_edit_showposts.php:401
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:401
msgid "Exact match"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:454 ..\..\..\skins\_archives.php:74
#, fuzzy
msgid "week"
msgstr "每周"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:554
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:68
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:246
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_forms.php:312 ..\..\..\install\index.php:299
#: ..\..\..\skins\_profile.php:85
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ..\..\..\admin\_footer.php:18
msgid "GPL License"
msgstr "GPL 协议"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_menutop.php:113
#. TRANS: Warning this is a javascript string
#: ..\..\..\admin\_menutop.php:113
msgid "uncheck all"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_menutop.php:115
#. TRANS: Warning this is a javascript string
#: ..\..\..\admin\_menutop.php:115
msgid "check all"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_menutop.php:166
#: ..\..\..\admin\_menutop.php:166
msgid "visit b2evolution's website"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_menutop.php:169
#: ..\..\..\admin\_menutop.php:169
msgid "Style:"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:172
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:174
msgid "Exit to blogs"
msgstr "转到博客总页面"

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:183
#, fuzzy
msgid "Blog time:"
msgstr "发表此文"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_menutop.php:184
#: ..\..\..\admin\_menutop.php:184
msgid "GMT:"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:185
#, fuzzy
msgid "Logged in as:"
msgstr "登陆为"

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:195
#, fuzzy
msgid "Write"
msgstr "私人的"

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:201 ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:165
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:241 ..\..\..\admin\_users_list.php:32
#: ..\..\..\b2evocore\_class_comment.php:262
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:883
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:221
msgid "Stats"
msgstr "统计"

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:239 ..\..\..\admin\_users_groupform.php:103
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:249
msgid "Users"
msgstr "会员"

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:253
#, fuzzy
msgid "User Profile"
msgstr "我的资料"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_general.form.php:19
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:19
msgid "Default user rights"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_general.form.php:21
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:21
msgid "New users can register"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_general.form.php:21
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:21
msgid "Check to allow new users to register themselves."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_general.form.php:23
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:23
msgid "Group for new users"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_general.form.php:23
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:23
msgid "Groups determine user roles and permissions."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_general.form.php:25
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:25
msgid "Level for new users"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_general.form.php:25
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:25
msgid "Levels determine hierarchy of users in blogs."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:30
#, fuzzy
msgid "Display options"
msgstr "显示 pingbacks"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_general.form.php:32
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:32
msgid "Default blog to display"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_general.form.php:32
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:32
msgid "This blog will be displayed on index.php ."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:35
msgid "days"
msgstr "天"

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:36
msgid "posts"
msgstr "帖子"

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:37
msgid "posts paged"
msgstr "帖子/每页"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_general.form.php:38
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:38
msgid "Display mode"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_general.form.php:40
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:40
msgid "Posts/Days per page"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:43
msgid "monthly"
msgstr "每月"

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:44
msgid "weekly"
msgstr "每周"

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:45
msgid "daily"
msgstr "每天"

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:46
msgid "post by post"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:47
msgid "Archive mode"
msgstr "归档模式"

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:54
#, fuzzy
msgid "Link options"
msgstr "选项"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_general.form.php:56
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:56
msgid "Use extra-path info"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_general.form.php:56
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:56
msgid "Recommended if your webserver supports it. Links will look like 'stub/2003/05/20/post_title' instead of 'stub?title=post_title&amp;c=1&amp;tb=1&amp;pb=1&amp;more=1'."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_general.form.php:59
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:59
msgid "Post called up by its URL title (Recommended)"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_general.form.php:59
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:59
msgid "Fallback to ID when no URL title available."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_general.form.php:60
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:60
msgid "Post called up by its ID"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_general.form.php:61
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:61
msgid "Post on archive page, located by its ID"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_general.form.php:62
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:62
msgid "Post on archive page, located by its title (for Cafelog compatibility)"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:63
#, fuzzy
msgid "Permalink type"
msgstr "全文链接"

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:68
#, fuzzy
msgid "Security options"
msgstr "描述"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_general.form.php:70
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:70
msgid "Minimum password length"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_general.form.php:70
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:70
msgid "for users."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_plugins.form.php:19
#: ..\..\..\admin\_set_plugins.form.php:19
msgid "Rendering plug-ins"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_plugins.form.php:22
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_plugins.form.php:46
#: ..\..\..\admin\_set_plugins.form.php:22
#: ..\..\..\admin\_set_plugins.form.php:46
msgid "Plug-in"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_plugins.form.php:23
#: ..\..\..\admin\_set_plugins.form.php:23
msgid "Apply"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_plugins.form.php:43
#: ..\..\..\admin\_set_plugins.form.php:43
msgid "Toolbar plug-ins"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:23
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:345
#, fuzzy
msgid "Create new locale"
msgstr "创建新博客"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:23
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:196
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:241
#, fuzzy
msgid "Edit locale"
msgstr "编辑分类"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:47
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:47
#, php-format
msgid "The first two letters should be a <a %s>ISO 639 language code</a>. The last two letters should be a <a %s>ISO 3166 country code</a>."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:48
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:159
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:48
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:159
msgid "Enabled"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:48
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:48
msgid "Should this locale be available to users?"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:50
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:50
msgid "name of the locale"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:51
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:188
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:51
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:188
msgid "Charset"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:51
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:51
msgid "Must match the lang file charset."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:52
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:52
msgid "Date format"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:52
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:53
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:52
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:53
msgid "See below."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:53
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:53
msgid "Time format"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:54
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:188
#, fuzzy
msgid "Lang file"
msgstr "语言"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:55
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:55
msgid "the lang file to use, from the <code>locales</code> subdirectory"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:56
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:188
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:56
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:188
msgid "Priority"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:57
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:57
msgid "1 is highest. Priority is important when selecting a locale from a language code and several locales match the same language; this can happen when detecting browser language. Priority also affects the order in which locales are displayed in dropdown boxes, etc."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:67
#, fuzzy
msgid "Create"
msgstr "创建中"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:67 ..\..\..\skins\_profile.php:84
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:99
msgid "Update"
msgstr "更新"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:67
#. TRANS: Warning this is a javascript string
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:67
#, php-format
msgid "This will replace locale \\'%s\\'. Ok?"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:72
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:72
msgid "Flags"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:73
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:73
#, php-format
msgid "The flags are stored in subdirectories from <code>%s</code>. Their filename is equal to the country part of the locale (characters 4-5); file extension is .gif ."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:74
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:74
msgid "Date/Time Formats"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:75
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:75
msgid "The following characters are recognized in the format strings:"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:77
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:77
msgid "a - \"am\" or \"pm\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:78
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:78
msgid "A - \"AM\" or \"PM\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:79
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:79
msgid "B - Swatch Internet time"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:80
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:80
msgid "c - ISO 8601 date (Requires PHP 5); i.e. \"2004-02-12T15:19:21+00:00\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:81
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:81
msgid "d - day of the month, 2 digits with leading zeros; i.e. \"01\" to \"31\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:82
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:82
msgid "D - day of the week, textual, 3 letters; i.e. \"Fri\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:83
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:83
msgid "e - day of the week, 1 letter; i.e. \"F\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:84
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:84
msgid "F - month, textual, long; i.e. \"January\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:85
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:85
msgid "g - hour, 12-hour format without leading zeros; i.e. \"1\" to \"12\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:86
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:86
msgid "G - hour, 24-hour format without leading zeros; i.e. \"0\" to \"23\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:87
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:87
msgid "h - hour, 12-hour format; i.e. \"01\" to \"12\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:88
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:88
msgid "H - hour, 24-hour format; i.e. \"00\" to \"23\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:89
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:89
msgid "i - minutes; i.e. \"00\" to \"59\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:90
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:90
msgid "I (capital i) - \"1\" if Daylight Savings Time, \"0\" otherwise."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:91
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:91
msgid "j - day of the month without leading zeros; i.e. \"1\" to \"31\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:92
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:92
msgid "l (lowercase \"L\") - day of the week, textual, long; i.e. \"Friday\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:93
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:93
msgid "L - boolean for whether it is a leap year; i.e. \"0\" or \"1\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:94
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:94
msgid "m - month; i.e. \"01\" to \"12\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:95
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:95
msgid "M - month, textual, 3 letters; i.e. \"Jan\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:96
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:96
msgid "n - month without leading zeros; i.e. \"1\" to \"12\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:97
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:97
msgid "O - Difference to Greenwich time (GMT) in hours; i.e. \"+0200\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:98
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:98
msgid "r - RFC 822 formatted date; i.e. \"Thu, 21 Dec 2000 16:01:07 +0200\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:99
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:99
msgid "s - seconds; i.e. \"00\" to \"59\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:100
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:100
msgid "S - English ordinal suffix, textual, 2 characters; i.e. \"th\", \"nd\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:101
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:101
msgid "t - number of days in the given month; i.e. \"28\" to \"31\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:102
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:102
msgid "T - Timezone setting of this machine; i.e. \"MDT\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:103
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:103
msgid "U - seconds since the epoch"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:104
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:104
msgid "w - day of the week, numeric, i.e. \"0\" (Sunday) to \"6\" (Saturday)"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:105
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:105
msgid "W - ISO-8601 week number of year, weeks starting on Monday; i.e. \"42\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:106
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:106
msgid "Y - year, 4 digits; i.e. \"1999\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:107
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:107
msgid "y - year, 2 digits; i.e. \"99\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:108
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:108
msgid "z - day of the year; i.e. \"0\" to \"365\""
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:109
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:109
msgid "Z - timezone offset in seconds (i.e. \"-43200\" to \"43200\"). The offset for timezones west of UTC is always negative, and for those east of UTC is always positive."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:111
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:111
msgid "isoZ - full ISO 8601 format, equivalent to Y-m-d\\TH:i:s\\Z"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:112
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:112
msgid ""
"Unrecognized characters in the format string will be printed as-is.<br />\n"
"\t\t\tYou can escape characters by preceding them with a \\ to print them as-is."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:123
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:123
msgid "Note: default locale is not enabled."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:131
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:131
msgid "Regional settings"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:134
msgid "Time difference"
msgstr "时区差别"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:134
#, fuzzy
msgid "in hours"
msgstr "链接"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:134
#, fuzzy, php-format
msgid "If you're not on the timezone of your server. Current server time is: %s."
msgstr "如果你不在服务器的时区内"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:135
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:135
msgid "Overriden by browser config, user locale or blog locale (in this order)."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:141
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:141
msgid "Available locales"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:146
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:146
msgid "Hide translation info"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:151
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:151
msgid "Show translation info"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:161
#, fuzzy
msgid "Date fmt"
msgstr "日期"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:162
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:162
msgid "Time fmt"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:171
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:171
msgid "Strings"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:172
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:172
msgid "Translated"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:176
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:333
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:176
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:333
msgid "Extract"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:223
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:223
msgid "up"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:223
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:223
msgid "Move priority up"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:232
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:232
msgid "down"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:232
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:232
msgid "Move priority down"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:239
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:239
msgid "Copy locale"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:246
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:246
msgid "Reset custom settings"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:257
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:257
msgid "No language file..."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:333
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:333
msgid "Extract .po file into b2evo-format"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:348
#. TRANS: Warning this is a javascript string
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:348
msgid "Are you sure you want to reset?"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_set_regional.form.php:348
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:348
msgid "Reset to defaults (delete database table)"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:50
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:50
msgid "first user"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:51
#, fuzzy
msgid "previous user"
msgstr "前一页"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:52
#, fuzzy
msgid "next user"
msgstr "管理会员"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:53
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:53
msgid "last user"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:56
#, fuzzy
msgid "Close user profile"
msgstr "编辑你的个人资料"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:63
#, fuzzy
msgid "Create new user profile"
msgstr "创建新博客"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:67
msgid "Profile for:"
msgstr "个人资料 之:"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:82
#, fuzzy
msgid "User rights"
msgstr "用户代理"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:111 ..\..\..\admin\_users_form.php:125
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:140 ..\..\..\skins\_profile.php:34
#: ..\..\..\skins\_profile.php:51
#, fuzzy
msgid "Login"
msgstr "会员:"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:112 ..\..\..\admin\_users_form.php:126
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:128 ..\..\..\admin\_users_form.php:129
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:141 ..\..\..\skins\_profile.php:40
#: ..\..\..\skins\_profile.php:52 ..\..\..\skins\_profile.php:54
#: ..\..\..\skins\_profile.php:55 ..\..\..\skins\basic\_profile.php:55
msgid "First name"
msgstr "名"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:113 ..\..\..\admin\_users_form.php:127
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:128 ..\..\..\admin\_users_form.php:129
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:142 ..\..\..\skins\_profile.php:41
#: ..\..\..\skins\_profile.php:53 ..\..\..\skins\_profile.php:54
#: ..\..\..\skins\_profile.php:55 ..\..\..\skins\basic\_profile.php:56
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:114 ..\..\..\admin\_users_form.php:124
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:143 ..\..\..\admin\_users_list.php:19
#: ..\..\..\skins\_profile.php:42 ..\..\..\skins\_profile.php:50
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:57
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:119 ..\..\..\admin\_users_form.php:144
#: ..\..\..\skins\_profile.php:46 ..\..\..\skins\basic\_profile.php:61
msgid "Identity shown"
msgstr "显示的代号"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:135
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:135
msgid "Preferred locale"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:135
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:145
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:135 ..\..\..\admin\_users_form.php:145
msgid "Preferred locale for admin interface, notifications, etc."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:148
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:148
msgid "Send an email"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:161
#, fuzzy
msgid "Visit the site"
msgstr "改变布景主题"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:171
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:171
msgid "Search on ICQ.com"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:175 ..\..\..\admin\_users_form.php:177
#: ..\..\..\skins\_profile.php:64 ..\..\..\skins\basic\_profile.php:79
msgid "ICQ"
msgstr "ICQ"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:181
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:181
msgid "Instant Message to user"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:186 ..\..\..\admin\_users_form.php:198
msgid "AIM"
msgstr "AIM"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:187 ..\..\..\admin\_users_form.php:199
msgid "MSN IM"
msgstr "MSN代号"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:188 ..\..\..\admin\_users_form.php:200
msgid "YahooIM"
msgstr "YahooIM"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:190
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:201
# D:\www\b2evo091\blogs\skins\_profile.php:69
# D:\www\b2evo091\blogs\skins\basic\_profile.php:84
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:190 ..\..\..\admin\_users_form.php:201
#: ..\..\..\skins\_profile.php:69 ..\..\..\skins\basic\_profile.php:84
msgid "Notifications"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:190
# D:\www\b2evo091\blogs\skins\_profile.php:69
# D:\www\b2evo091\blogs\skins\basic\_profile.php:84
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:190 ..\..\..\skins\_profile.php:69
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:84
msgid "Check this to receive notification whenever one of your posts receives comments, trackbacks, etc."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:192 ..\..\..\skins\_profile.php:73
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:88
msgid "New password"
msgstr "新密码"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:192
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:192
msgid "Leave empty if you don't want to change the password."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:193 ..\..\..\skins\_profile.php:78
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:93
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:201
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:201
msgid "yes"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:201
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:201
msgid "no"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:213
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:213
msgid "User information"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:215 ..\..\..\admin\_users_groupform.php:64
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:17 ..\..\..\skins\_profile.php:34
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:39
msgid "ID"
msgstr "序号"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:216 ..\..\..\skins\_profile.php:38
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:50 ..\..\..\skins\custom\_main.php:247
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:252 ..\..\..\skins\custom\_main.php:257
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:262
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:233
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:238
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:243
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:248
msgid "Posts"
msgstr "帖子"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:217
#, fuzzy
msgid "Created on"
msgstr "创建中"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:218
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:218
msgid "From IP"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:219
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:219
msgid "From Domain"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_form.php:220
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:220
msgid "With Browser"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:48
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:48
msgid "first group"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:49
#, fuzzy
msgid "previous group"
msgstr "前一页"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:50
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:50
msgid "next group"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:51
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:51
msgid "last group"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:55
#, fuzzy
msgid "Close group profile"
msgstr "编辑你的个人资料"

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:59
#, fuzzy
msgid "Creating new group"
msgstr "创建新博客"

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:63
#, fuzzy
msgid "Editing group:"
msgstr "编辑帖子"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:63
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:63
msgid "Viewing group:"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:81
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:81
msgid "Permissons for members of this group"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:85
#, fuzzy
msgid "View all"
msgstr "统计资料"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:86
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:91
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:96
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:101
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:110
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:115
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:86
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:91
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:96
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:101
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:110
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:115
msgid "Full Access"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:89
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:94
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:99
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:108
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:89
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:94
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:99
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:108
msgid "No Access"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:90
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:95
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:100
# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:109
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:90
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:95
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:100
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:109
msgid "View only"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:92
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_groupform.php:102
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:102
msgid "Global options"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:103
#, fuzzy
msgid "Check to allow template editing."
msgstr "自定义背景主题模板编辑"

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:111
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:115
#, fuzzy
msgid "User/Group Management"
msgstr "会员管理"

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_list.php:14
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:14
msgid "Groups &amp; Users"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_list.php:62
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:62
msgid "default group for new users"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_list.php:73
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:73
msgid "Copy group"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_list.php:79
#, fuzzy
msgid "Delete group"
msgstr "删除"

#: ..\..\..\admin\_users_list.php:132
#, fuzzy
msgid "decrease user level"
msgstr "未激活的会员 (级别0)"

#: ..\..\..\admin\_users_list.php:137
#, fuzzy
msgid "increase user level"
msgstr "未激活的会员 (级别0)"

#: ..\..\..\admin\_users_list.php:151
#, fuzzy
msgid "Delete user"
msgstr "删除"

#. TRANS: Warning this is a javascript string
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:151
msgid "Are you sure you want to delete this user?\\nWarning: all his posts will be deleted too!"
msgstr ""
"你确定要删除这个会员吗？\n"
"警告：他的所有帖子都将被删除！"

#: ..\..\..\admin\_users_list.php:168
#, fuzzy
msgid "New user..."
msgstr "注册..."

# D:\www\b2evo091\blogs\admin\_users_list.php:170
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:170
msgid "New group..."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_blog_main.php:205
#: ..\..\..\b2evocore\_blog_main.php:205
#, php-format
msgid "The default skin [%s] set for blog [%s] does not exist. It must be properly set in the <a %s>blog properties</a> or properly overriden in a stub file. Contact the <a %s>webmaster</a>..."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_class_blog.php:391
# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_class_blog.php:405
#: ..\..\..\b2evocore\_class_blog.php:391
#: ..\..\..\b2evocore\_class_blog.php:405
#, php-format
msgid "ERROR! Could not delete! You will have to delete the file [%s] by hand."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_calendar.php:197
#: ..\..\..\b2evocore\_class_calendar.php:202
#, fuzzy, php-format
msgid "%d posts"
msgstr "帖子"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_calendar.php:198
#: ..\..\..\b2evocore\_class_calendar.php:203
#, fuzzy
msgid "1 post"
msgstr "帖子"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_calendar.php:306
#, fuzzy
msgid "previous month"
msgstr "前一贴"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_calendar.php:310
#, fuzzy
msgid "next month"
msgstr "后一贴"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_calendar.php:337
#, fuzzy
msgid "previous year"
msgstr "前一页"

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_class_calendar.php:340
#: ..\..\..\b2evocore\_class_calendar.php:340
msgid "next year"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_class_calendar.php:369
#: ..\..\..\b2evocore\_class_calendar.php:369
msgid "go to month's archive"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_comment.php:135
#, fuzzy
msgid "Member"
msgstr "十一月"

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_class_comment.php:143
#: ..\..\..\b2evocore\_class_comment.php:143
msgid "Visitor"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_comment.php:263
#, fuzzy
msgid "Edit this comment"
msgstr "编辑评论"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_comment.php:299
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:828
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_comment.php:300
#, fuzzy
msgid "Delete this comment"
msgstr "删除这条访问记录"

#. TRANS: Warning this is a javascript string
#: ..\..\..\b2evocore\_class_comment.php:310
#: ..\..\..\b2evocore\_class_comment.php:319
msgid "You are about to delete this comment!\\n\\'Cancel\\' to stop, \\'OK\\' to delete."
msgstr "您将删除这条评论， \\'取消\\'停止，\\'确定\\'继续删除"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_commentlist.php:144
#: ..\..\..\skins\_lastcomments.php:25
msgid "No comment yet..."
msgstr "还没有评论..."

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_class_dataobjectlist.php:120
#: ..\..\..\b2evocore\_class_dataobjectlist.php:120
msgid "Sorry, there is nothing to display..."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_class_group.php:70
#: ..\..\..\b2evocore\_class_group.php:70
msgid "New group"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_class_htmlchecker.php:109
#: ..\..\..\b2evocore\_class_htmlchecker.php:109
msgid "Parser error: "
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_htmlchecker.php:127
msgid "Tag <code>body</code> can only be used once!"
msgstr "标记 <code>body</code> 只能被使用一次！"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_htmlchecker.php:140
msgid "Illegal tag"
msgstr "不合法的标记"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_htmlchecker.php:147
#, php-format
msgid "Tag %s must occur inside another tag"
msgstr "标记 %s 应该出现在其它标记的内部"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_htmlchecker.php:149
#, php-format
msgid "Tag %s is not allowed within tag %s"
msgstr "标记 %s 不允许出现在标记 %s 内"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_htmlchecker.php:157
#, php-format
msgid "Tag %s may not have attribute %s"
msgstr "标记 %s 可能没有属性 %s"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_htmlchecker.php:165
msgid "Found invalid URL: "
msgstr "发现了无效的链接"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_htmlchecker.php:188
#, php-format
msgid "Tag %s may not contain raw character data"
msgstr "标记 %s 不应含有原始字符数据 (raw character data)"

#. TRANS: When the categories for a specific post are displayed, the user can click
#. on these cats to browse them, this is the default href title displayed there
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:302
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_cats.php:639
msgid "Browse category"
msgstr "浏览分类"

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_class_item.php:405
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:405
msgid "Comments are closed for this post."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_class_item.php:417
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:417
msgid "This post is not published. You cannot leave comments."
msgstr ""

#. TRANS: this is the default text for the extended post "more" link
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:467
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:736
msgid "Read more!"
msgstr "更多内容！"

#. TRANS: this is the default text displayed once the more link has been activated
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:472
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:741
msgid "More:"
msgstr "更多："

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:714
msgid "Display feedback / Leave a comment"
msgstr "显示意见 / 发表意见"

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_class_item.php:715
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:715
msgid "Send feedback"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_class_item.php:716
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:716
msgid "1 feedback"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_class_item.php:717
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:717
#, php-format
msgid "%d feedbacks"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:730
msgid "Display comments / Leave a comment"
msgstr "显示评论 / 发表评论"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:743
msgid "Display trackbacks / Get trackback address for this post"
msgstr "显示此贴的 trackbacks / 获取 trackbacks 地址"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:744
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_trackback.php:172
msgid "Trackback (0)"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:745
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_trackback.php:173
msgid "Trackback (1)"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:746
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_trackback.php:174
#, fuzzy, php-format
msgid "Trackbacks (%d)"
msgstr "Trackbacks完成"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:756
msgid "Display pingbacks"
msgstr "显示 pingbacks"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:757
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:267
msgid "Pingback (0)"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:758
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:268
msgid "Pingback (1)"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:759
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:269
#, fuzzy, php-format
msgid "Pingbacks (%d)"
msgstr "Pingbacks完成"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:829
#, fuzzy
msgid "Delete this post"
msgstr "删除这条访问记录"

#. TRANS: Warning this is a javascript string
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:839
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:848
msgid "You are about to delete this post!\\n\\'Cancel\\' to stop, \\'OK\\' to delete."
msgstr "您将要删除这个帖子!\\n按\\'取消\\' 按钮停止, 按\\'确定\\' 按钮删除"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:884
#, fuzzy
msgid "Edit this post"
msgstr "编辑此文"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:924
#, fuzzy
msgid "Publish NOW!"
msgstr "公开的"

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_class_item.php:925
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:925
msgid "Publish now using current date and time."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_itemlist.php:598
#, fuzzy
msgid "Invalid post, please correct these errors:"
msgstr "无法发表，请修改这些错误："

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_class_itemlist.php:889
#: ..\..\..\b2evocore\_class_itemlist.php:889
msgid "Sorry, there is no post to display..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:104
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:113
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:125
msgid "POP3 connect:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:104
msgid "No server specified"
msgstr "没有指定服务器"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:133
msgid "POP3: premature NOOP OK, NOT an RFC 1939 Compliant server"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:145
msgid "POP3 noop:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:145
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:213
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:262
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:287
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:329
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:403
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:442
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:472
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:506
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:569
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:637
msgid "No connection to server"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:160
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:163
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:168
msgid "POP3 user:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:160
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:219
msgid "No login ID submitted"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:163
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:183
msgid "connection not established"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:180
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:183
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:188
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:197
msgid "POP3 pass:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:180
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:222
msgid "No password submitted"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:188
msgid "authentication failed "
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:197
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:246
msgid "NOOP failed. Server not RFC 1939 compliant"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:213
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:219
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:222
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:227
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:237
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:246
msgid "POP3 apop:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:227
msgid "No server banner"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:227
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:237
msgid "abort"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:237
msgid "apop authentication failed"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:262
msgid "POP3 login:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:287
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:303
msgid "POP3 top:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:329
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:357
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:368
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:380
msgid "POP3 pop_list:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:380
msgid "Premature end of list"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:403
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:416
msgid "POP3 get:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:442
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:449
msgid "POP3 last:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:472
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:482
msgid "POP3 reset:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:506
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:512
msgid "POP3 send_cmd:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:512
msgid "Empty command string"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:532
msgid "POP3 quit:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:532
msgid "connection does not exist"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:569
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:581
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:604
msgid "POP3 uidl:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:637
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:642
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:648
msgid "POP3 delete:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:642
msgid "No msg number submitted"
msgstr "没有msg代号被发送"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:648
#, fuzzy
msgid "Command failed"
msgstr "命令失败！"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_user.php:70
#, fuzzy
msgid "New user"
msgstr "新帖子"

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_class_user.php:267
#: ..\..\..\b2evocore\_class_user.php:267
msgid "Permission denied!"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:48
msgid "Oops, MySQL error!"
msgstr "天啊，MySQL错误！"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:486
msgid "go back"
msgstr "返回"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:518
msgid "Redirecting you to:"
msgstr "重新定位到："

#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:520
#, php-format
msgid "If nothing happens, click <a %s>here</a>."
msgstr "如果什么都没发生，请点击<a %s>这里</a>"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:599
#, fuzzy
msgid "No response!"
msgstr "回复："

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_functions.php:604
#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:604
msgid "Remote error"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:619 ..\..\..\b2evocore\_functions.php:624
#, fuzzy
msgid "Response"
msgstr "回复："

#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:861
#, php-format
msgid "Parameter %s is required!"
msgstr "参数 %s 不能缺少！"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:1068
msgid "Invalid URL"
msgstr "非法的网络地址"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:1074
msgid "URI scheme not allowed"
msgstr "URI scheme 不被允许"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:1081
msgid "URL not allowed"
msgstr "URL不被允许"

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_functions_antispam.php:172
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:172
msgid "Reporting abuse to b2evolution.net..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:202
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:56
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:92
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:169
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:210
msgid "Aborted (Running on localhost)."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_functions_antispam.php:220
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:220
msgid "Requesting abuse list from b2evolution.net..."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_functions_antispam.php:230
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:230
msgid "Latest update timestamp"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_functions_antispam.php:255
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:255
msgid "Incomplete reponse."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_functions_antispam.php:263
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:263
msgid "No new blacklisted strings are available."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_functions_antispam.php:267
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:267
msgid "Adding strings to local blacklist"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:270
#, fuzzy
msgid "Adding:"
msgstr "管理"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:273
#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:295
msgid "OK."
msgstr "成功。"

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_functions_antispam.php:277
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:277
msgid "Not necessary! (Already handled)"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_functions_antispam.php:285
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:285
msgid "New latest update timestamp"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:294
#, fuzzy
msgid "Invalid reponse."
msgstr "无效文件名！"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_blogs.php:199
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_blogs.php:222
msgid "Requested blog does not exist!"
msgstr "所请求的blog不存在！"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:661
msgid "Post details"
msgstr "帖子详细信息"

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_functions_bposts.php:666
# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_functions_bposts.php:706
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:666
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:706
msgid "PREVIEW"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:832
msgid "Next page"
msgstr "后一页"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:833
msgid "Previous page"
msgstr "前一页"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:878
msgid "Previous post"
msgstr "前一贴"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:935
msgid "Next post"
msgstr "后一贴"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:1047
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:1075
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_cats.php:90
msgid "Cannot delete if there are sub-categories!"
msgstr "如果存在子分类的话则无法删除！"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_cats.php:122
msgid "Cannot delete last category if there are posts inside!"
msgstr "无法删除最后的分类，假如里面有帖子的话！"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_cats.php:217
#, php-format
msgid "Requested category %s does not exist!"
msgstr "请求的分类 %s 不存在！"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_cats.php:570
msgid "Category"
msgstr "分类"

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_functions_forms.php:311
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_forms.php:311
msgid "Save !"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:59
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:134 ..\..\..\b2evocore\_vars.php:135
msgid "bad char in User Agent"
msgstr "用户代理中存在无效字符"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:87
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:106
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:117
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:129
msgid "referer ignored"
msgstr "引用被忽略"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:87
msgid "BlackList"
msgstr "黑名单"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:106
msgid "robot"
msgstr "爬虫"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:117
msgid "invalid"
msgstr "无效"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:129
msgid "search engine"
msgstr "搜索引擎"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:137
msgid "loading referering page"
msgstr "装载引用页"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:158
msgid "found current url in page"
msgstr "在页面中发现了当前链接"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:471
msgid "not a query - no params!"
msgstr "不是一个查询，没有参数！"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:496
msgid "no query string found"
msgstr "没有找到查询字符串"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_locale.php:354 ..\..\..\install\index.php:90
#, fuzzy
msgid "name"
msgstr "名字"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:36
msgid "Sending pingbacks..."
msgstr "发送pingback"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:41
msgid "No pingback to be done."
msgstr "没有pingback可以发送"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:47
msgid "BEGIN"
msgstr "开始"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:109
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:110
msgid "Processing:"
msgstr "处理中："

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:114
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:115
msgid "Couldn't find a hostname for:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:129
msgid "Connect to server at:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:133
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:134
msgid "Couldn't open a connection to:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:145
msgid "Start receiving headers and content"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:179
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:180
msgid "Pingback server found from X-Pingback header:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:193
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:194
msgid "Pingback server found from Pingback <link /> tag:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:202
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:203
msgid "Pingback server not found in headers and content"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:208
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:209
msgid "Pingback server URL is empty (may be an internal PHP fgets error)"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:214
msgid "Pingback server data"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:224
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:225
msgid "Page Linked To:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:226
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:227
msgid "Page Linked From:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:232
#, php-format
msgid "Pinging %s..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:242
msgid "END"
msgstr "结束"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:244
msgid "Pingbacks done."
msgstr "Pingbacks完成"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:32
msgid "Pinging b2evolution.net..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:77
msgid "Pinging Weblogs.com..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:139
msgid "Pinging Blo.gs..."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_functions_pings.php:194
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:194
msgid "Pinging technorati.com..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_template.php:51
msgid "Archives for"
msgstr "存档之"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_template.php:100
msgid "Archive Directory"
msgstr "备份目录"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_trackback.php:24
msgid "Sending trackbacks..."
msgstr "发送 trackbacks..."

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_trackback.php:27
msgid "No trackback to be sent."
msgstr "没有trackbacks被发送"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_trackback.php:32
msgid "Excerpt to be sent:"
msgstr "发送的摘要："

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_trackback.php:40
msgid "Trackbacks done."
msgstr "Trackbacks完成"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_trackback.php:59
msgid "Sending trackback to:"
msgstr "发送 trackback 到："

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_trackback.php:117
msgid "Response:"
msgstr "回复："

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:76
msgid "wrong login/password."
msgstr "错误的会员名/密码"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:82
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:84
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:120
#, php-format
msgid "setcookie %s failed!"
msgstr "设置cookie %s 失败"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:107
msgid "login/password no longer valid."
msgstr "会员名/密码不再有效"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:128
msgid "You must log in!"
msgstr "您需要先登录"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:349
msgid "Login if you have an account..."
msgstr "如果您有帐号请登录..."

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:385
msgid "Register..."
msgstr "注册..."

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:386
msgid "Register to open an account..."
msgstr "注册以开启一个新帐号..."

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:420
#, php-format
msgid "Logout (%s)"
msgstr "退出登录 (%s)"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:421
msgid "Logout from your account"
msgstr "从你的帐号退出登录"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:446
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:447
msgid "Go to the back-office"
msgstr "返回办公区"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:470
#, php-format
msgid "Profile (%s)"
msgstr "个人资料 (%s)"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:471
msgid "Edit your profile"
msgstr "编辑你的个人资料"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:496
#, fuzzy
msgid "User profile"
msgstr "我的资料"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:149
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:150
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:151
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:152
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:153
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:154
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:155
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#. TRANS: abbrev. for Sunday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:159
msgid "Sun"
msgstr "周日"

#. TRANS: abbrev. for Monday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:161
msgid "Mon"
msgstr "周一"

#. TRANS: abbrev. for Tuesday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:163
msgid "Tue"
msgstr "周二"

#. TRANS: abbrev. for Wednesday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:165
msgid "Wed"
msgstr "周三"

#. TRANS: abbrev. for Thursday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:167
msgid "Thu"
msgstr "周四"

#. TRANS: abbrev. for Friday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:169
msgid "Fri"
msgstr "周五"

#. TRANS: abbrev. for Saturday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:171
msgid "Sat"
msgstr "周六"

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_vars.php:175
#. TRANS: abbrev. for Sunday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:175
msgid " S "
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_vars.php:177
#. TRANS: abbrev. for Monday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:177
msgid " M "
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_vars.php:179
#. TRANS: abbrev. for Tuesday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:179
msgid " T "
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_vars.php:181
#. TRANS: abbrev. for Wednesday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:181
msgid " W "
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_vars.php:183
#. TRANS: abbrev. for Thursday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:183
msgid " T  "
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_vars.php:185
#. TRANS: abbrev. for Friday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:185
msgid " F "
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_vars.php:187
#. TRANS: abbrev. for Saturday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:187
msgid " S  "
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:190
msgid "January"
msgstr "一月"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:191
msgid "February"
msgstr "二月"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:192
msgid "March"
msgstr "三月"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:193
msgid "April"
msgstr "四月"

#. TRANS: space at the end only to differentiate from short form. You don't need to keep it in the translation.
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:195
msgid "May "
msgstr "五岳"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:196
msgid "June"
msgstr "六月"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:197
msgid "July"
msgstr "七月"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:198
msgid "August"
msgstr "八月"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:199
msgid "September"
msgstr "九月"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:200
msgid "October"
msgstr "十月"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:201
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:202
msgid "December"
msgstr "十二月"

#. TRANS: abbrev. for January
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:206
msgid "Jan"
msgstr "一月"

#. TRANS: abbrev. for February
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:208
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#. TRANS: abbrev. for March
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:210
msgid "Mar"
msgstr "三月"

#. TRANS: abbrev. for April
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:212
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#. TRANS: abbrev. for May
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:214
msgid "May"
msgstr "五月"

#. TRANS: abbrev. for June
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:216
msgid "Jun"
msgstr "六月"

#. TRANS: abbrev. for July
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:218
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#. TRANS: abbrev. for August
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:220
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#. TRANS: abbrev. for September
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:222
msgid "Sep"
msgstr "九月"

#. TRANS: abbrev. for October
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:224
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#. TRANS: abbrev. for November
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:226
msgid "Nov"
msgstr "十一月"

#. TRANS: abbrev. for December
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:228
msgid "Dec"
msgstr "十二月"

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_vars.php:241
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:241
msgid "Local"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:242
#, fuzzy
msgid "Reported"
msgstr "禁止的"

# D:\www\b2evo091\blogs\b2evocore\_vars.php:243
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:243
msgid "Central"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\conf\_locales.php:49
#: ..\..\..\conf\_locales.php:49
msgid "Czech (CZ)"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\conf\_locales.php:56
#: ..\..\..\conf\_locales.php:56
msgid "Danish (DK)"
msgstr ""

#: ..\..\..\conf\_locales.php:63
#, fuzzy
msgid "German (DE)"
msgstr "德语"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:70
#, fuzzy
msgid "English (EU)"
msgstr "英语"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:77
#, fuzzy
msgid "English (UK)"
msgstr "英语"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:84
#, fuzzy
msgid "English (US)"
msgstr "英语"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:91
#, fuzzy
msgid "English (CA)"
msgstr "英语"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:98
#, fuzzy
msgid "English (AU)"
msgstr "英语"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:105
#, fuzzy
msgid "English (IL)"
msgstr "英语"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:112
#, fuzzy
msgid "English (NZ)"
msgstr "英语"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:119
#, fuzzy
msgid "English (SG)"
msgstr "英语"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:126
#, fuzzy
msgid "Spanish (ES)"
msgstr "西班牙语"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:133
#, fuzzy
msgid "Spanish (MX)"
msgstr "西班牙语"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:140
#, fuzzy
msgid "Spanish (VE)"
msgstr "西班牙语"

# D:\www\b2evo091\blogs\conf\_locales.php:147
#: ..\..\..\conf\_locales.php:147
msgid "Finnish (FI)"
msgstr ""

#: ..\..\..\conf\_locales.php:154
#, fuzzy
msgid "French (FR)"
msgstr "法语"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:161
#, fuzzy
msgid "French (CA)"
msgstr "法语"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:168
#, fuzzy
msgid "French (BE)"
msgstr "法语"

# D:\www\b2evo091\blogs\conf\_locales.php:175
#: ..\..\..\conf\_locales.php:175
msgid "Galician (ES)"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\conf\_locales.php:182
#: ..\..\..\conf\_locales.php:182
msgid "Hungarian (HU)"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\conf\_locales.php:189
#: ..\..\..\conf\_locales.php:189
msgid "Italian (IT)"
msgstr ""

#: ..\..\..\conf\_locales.php:196
#, fuzzy
msgid "Japanese (JP)"
msgstr "日本语"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:203
#, fuzzy
msgid "Lithuanian (LT)"
msgstr "立陶宛语"

# D:\www\b2evo091\blogs\conf\_locales.php:210
#: ..\..\..\conf\_locales.php:210
msgid "Bokm&aring;l (NO)"
msgstr ""

#: ..\..\..\conf\_locales.php:217
#, fuzzy
msgid "Dutch (NL)"
msgstr "荷兰语"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:224
#, fuzzy
msgid "Dutch (BE)"
msgstr "荷兰语"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:231
#, fuzzy
msgid "Portuguese (BR)"
msgstr "葡萄牙语"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:238
#, fuzzy
msgid "Portuguese (PT)"
msgstr "葡萄牙语"

# D:\www\b2evo091\blogs\conf\_locales.php:245
#: ..\..\..\conf\_locales.php:245
msgid "Slovak (SK)"
msgstr ""

#: ..\..\..\conf\_locales.php:252
#, fuzzy
msgid "Swedish (SE)"
msgstr "瑞典语"

# D:\www\b2evo091\blogs\conf\_locales.php:259
#: ..\..\..\conf\_locales.php:259
msgid "Thai (TH)"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\conf\_locales.php:266
#: ..\..\..\conf\_locales.php:266
msgid "Turkish (TR)"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\conf\_locales.php:273
#: ..\..\..\conf\_locales.php:273
msgid "Turkish utf-8 (TR)"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\conf\_locales.php:280
#: ..\..\..\conf\_locales.php:280
msgid "Chinese(S) gb2312 (CN)"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\conf\_locales.php:287
#: ..\..\..\conf\_locales.php:287
msgid "Chinese(S) utf-8 (CN)"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\conf\_locales.php:303
#: ..\..\..\conf\_locales.php:303
msgid "Trad. Chinese (TW)"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\htsrv\comment_post.php:30
#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:30
msgid "You cannot leave comments on this post!"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:53
msgid "Please fill in the name field"
msgstr "请输入名字"

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:54
msgid "Please fill in the email field"
msgstr "请输入邮件地址"

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:59
#, fuzzy
msgid "Supplied name is invalid"
msgstr "指定的链接无效："

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:65
msgid "Supplied email address is invalid"
msgstr "所提供的邮件地址无效！"

# D:\www\b2evo091\blogs\htsrv\comment_post.php:89
# D:\www\b2evo091\blogs\htsrv\trackback.php:69
#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:89 ..\..\..\htsrv\trackback.php:69
msgid "Please do not send empty comment"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:93 ..\..\..\htsrv\trackback.php:73
#, fuzzy
msgid "Supplied comment is invalid"
msgstr "指定的链接无效："

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:110
#, fuzzy, php-format
msgid "You can only post a new comment every %d seconds."
msgstr "您仅能够每超过30秒发表一个评论"

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:114
msgid "Cannot post comment, please correct these errors:"
msgstr "无法发表评论，请修改错误："

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:115
msgid "Back to comment editing"
msgstr "返回评论编辑区"

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:140 ..\..\..\htsrv\comment_post.php:143
#, php-format
msgid "New comment on your post #%d \"%s\""
msgstr "发表新的评论于您的帖子 #%d \"%s\" "

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:155 ..\..\..\htsrv\trackback.php:115
#: ..\..\..\xmlsrv\xmlrpc.php:1411
msgid "Url"
msgstr "网址"

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:157
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:158 ..\..\..\htsrv\trackback.php:117
#: ..\..\..\xmlsrv\xmlrpc.php:1413
msgid "Edit/Delete"
msgstr "编辑/删除"

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:32
msgid "Connecting to pop server..."
msgstr "正在连接POP服务器,,,"

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:35
#, fuzzy
msgid "Connection failed: "
msgstr "连接失败："

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:39
msgid "Logging into pop server..."
msgstr "登录进入POP服务器..."

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:43
msgid "No mail or Login Failed:"
msgstr "没有邮件或者登录错误："

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:54
#, php-format
msgid "Getting message #%d..."
msgstr "获取消息 #%d..."

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:63
msgid "Processing..."
msgstr "处理中......"

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:142
msgid "Too old"
msgstr "太老了"

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:148
msgid "Subject prefix does not match"
msgstr "主题前缀并不吻合"

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:168
msgid "Raw content:"
msgstr "原始内容："

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:206 ..\..\..\htsrv\login.php:88
#: ..\..\..\htsrv\register.php:120 ..\..\..\htsrv\_login_form.php:48
#: ..\..\..\htsrv\_lostpass_form.php:27 ..\..\..\htsrv\_reg_complete.php:19
#: ..\..\..\htsrv\_reg_form.php:27 ..\..\..\skins\basic\_profile.php:36
msgid "Login:"
msgstr "会员:"

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:206
msgid "Pass:"
msgstr "密码："

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:210
msgid "Wrong login or password."
msgstr "错误的会员名或者密码。"

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:228
msgid "Category ID"
msgstr "分类ID"

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:233
msgid "Blog ID"
msgstr "博客ID"

# D:\www\b2evo091\blogs\htsrv\getmail.php:238
#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:238
msgid "Permission denied."
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:270
msgid "Posted title"
msgstr "发表的标题"

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:271
msgid "Posted content"
msgstr "发表的内容"

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:281
msgid "Mission complete, message deleted."
msgstr "任务完成，消息已被删除"

# D:\www\b2evo091\blogs\htsrv\login.php:68
#: ..\..\..\htsrv\login.php:68
msgid "You cannot reset this account in demo mode."
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\login.php:82 ..\..\..\htsrv\login.php:105
#, fuzzy
msgid "An email with the new password was sent successfully to your email address."
msgstr "电子邮件已经成功地发送到了您的邮件地址。"

#: ..\..\..\htsrv\login.php:89
msgid "New Password:"
msgstr "新密码:"

# D:\www\b2evo091\blogs\htsrv\login.php:90
#: ..\..\..\htsrv\login.php:90
msgid "You can login here:"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\login.php:95
msgid "your weblog's login/password"
msgstr "您的博客的会员名/密码"

#: ..\..\..\htsrv\login.php:97
msgid "The email could not be sent."
msgstr "邮件无法被发送。"

#: ..\..\..\htsrv\login.php:98
#, fuzzy
msgid "Possible reason: your host may have disabled the mail() function..."
msgstr "可能的原因是：您的服务器屏蔽了 mail() 功能</p>"

#: ..\..\..\htsrv\login.php:122
msgid "Note: You are already logged in!"
msgstr "请注意：您已经登录了！"

#: ..\..\..\htsrv\login.php:130
#, fuzzy
msgid "Continue..."
msgstr "登录 ..."

#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:36 ..\..\..\skins\_profile.php:21
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:22
msgid "You are not logged in."
msgstr "您没有登录"

#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:41
msgid "You are not logged in under the same account you are trying to modify."
msgstr "您还没有登录你想要修改的帐户"

#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:47 ..\..\..\htsrv\profile_update.php:54
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:64 ..\..\..\htsrv\profile_update.php:73
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:79 ..\..\..\htsrv\profile_update.php:102
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:107 ..\..\..\htsrv\profile_update.php:113
msgid "Back to profile"
msgstr "返回个人资料"

#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:53
msgid "please enter your nickname (can be the same as your login)"
msgstr "请输入您的昵称 (可以与会员名相同)"

#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:63
msgid "your ICQ UIN can only be a number, no letters allowed"
msgstr "您的ICQ号应只含有数字，字母是被禁止的。"

#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:72 ..\..\..\htsrv\register.php:73
msgid "please type your e-mail address"
msgstr "请输入您的邮件地址"

#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:78 ..\..\..\htsrv\register.php:78
msgid "the email address is invalid"
msgstr "邮件地址无效"

#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:93 ..\..\..\htsrv\profile_update.php:101
msgid "you typed your new password only once. Go back to type it twice."
msgstr "您只输入了一次密码，请返回并输入两次"

#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:106
msgid "you typed two different passwords. Go back to correct that."
msgstr "你输入的两个密码不相同，请返回并修改"

#: ..\..\..\htsrv\register.php:43
msgid "please enter a Login"
msgstr "请输入一个会员名"

#: ..\..\..\htsrv\register.php:50
msgid "please enter your password twice"
msgstr "请输入您的密码两次"

#: ..\..\..\htsrv\register.php:57
msgid "please type the same password in the two password fields"
msgstr "请在两个密码框中输入相同的密码"

#: ..\..\..\htsrv\register.php:89
msgid "this login is already registered, please choose another one"
msgstr "这个会员名已经被注册了，请选择一个新的"

#: ..\..\..\htsrv\register.php:119 ..\..\..\htsrv\register.php:123
msgid "new user registration on your blog"
msgstr "有新会员在您的博客上注册"

#: ..\..\..\htsrv\register.php:121
msgid "Manage users"
msgstr "管理会员"

#: ..\..\..\htsrv\trackback.php:107 ..\..\..\htsrv\trackback.php:112
#, php-format
msgid "New trackback on your post #%d \"%s\""
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\trackback.php:114 ..\..\..\xmlsrv\xmlrpc.php:1410
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: ..\..\..\htsrv\trackback.php:116 ..\..\..\xmlsrv\xmlrpc.php:1412
msgid "Excerpt"
msgstr "摘录"

#: ..\..\..\htsrv\_login_form.php:15
msgid "Login form"
msgstr "登录表格"

# D:\www\b2evo091\blogs\htsrv\_login_form.php:45
#: ..\..\..\htsrv\_login_form.php:45
msgid "You will have to accept cookies in order to log in."
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\_login_form.php:53 ..\..\..\htsrv\_reg_form.php:32
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ..\..\..\htsrv\_login_form.php:59 ..\..\..\htsrv\_reg_complete.php:25
msgid "Log in!"
msgstr "登录！"

#: ..\..\..\htsrv\_login_form.php:67 ..\..\..\install\index.php:64
#, fuzzy
msgid "Go to Blogs"
msgstr "转到博客总页面"

#: ..\..\..\htsrv\_login_form.php:69
msgid "Lost your password ?"
msgstr "忘记了您的密码？"

#: ..\..\..\htsrv\_lostpass_form.php:15
msgid "Lost password ?"
msgstr "忘记了密码"

#: ..\..\..\htsrv\_lostpass_form.php:19
msgid "A new password will be generated and sent to you by email."
msgstr "新密码将自动生成并通过邮件发送给你"

#: ..\..\..\htsrv\_lostpass_form.php:33
msgid "Generate new password!"
msgstr "生成新密码！"

#: ..\..\..\htsrv\_reg_complete.php:15
msgid "Registration complete"
msgstr "注册完毕"

#: ..\..\..\htsrv\_reg_disabled.php:15
msgid "Registration Currently Disabled"
msgstr "注册已被禁止"

#: ..\..\..\htsrv\_reg_disabled.php:18
msgid "User registration is currently not allowed."
msgstr "目前会员注册已被禁止。"

#: ..\..\..\htsrv\_reg_disabled.php:19
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: ..\..\..\htsrv\_reg_form.php:15
msgid "Register form"
msgstr "注册表格"

#: ..\..\..\htsrv\_reg_form.php:32
msgid "(twice)"
msgstr "(两次)"

# D:\www\b2evo091\blogs\htsrv\_reg_form.php:36
#: ..\..\..\htsrv\_reg_form.php:36
#, php-format
msgid "Minimum %d characters, please."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\htsrv\_reg_form.php:46
#: ..\..\..\htsrv\_reg_form.php:46
msgid "Preferred language"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\_reg_form.php:50
msgid "Register!"
msgstr "注册!"

#: ..\..\..\htsrv\_reg_form.php:57
#, fuzzy
msgid "Log into existing account..."
msgstr "如果您有帐号请登录..."

#: ..\..\..\install\index.php:52
#, fuzzy
msgid "b2evo installer"
msgstr "b2evo 侧栏(SideBar)"

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:59
#: ..\..\..\install\index.php:59
msgid "Installer for version "
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:61
#: ..\..\..\install\index.php:61
msgid "Current installation"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:62
#: ..\..\..\install\index.php:62
msgid "Install menu"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:63
#: ..\..\..\install\index.php:63
msgid "PHP info"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:65
#, fuzzy
msgid "Go to Admin"
msgstr "管理"

#: ..\..\..\install\index.php:66
#, fuzzy
msgid "Online"
msgstr "落款"

#: ..\..\..\install\index.php:67
#, fuzzy
msgid "Manual"
msgstr "一月"

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:68
#: ..\..\..\install\index.php:68
msgid "Support"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:77
#, fuzzy
msgid "Language / Locale"
msgstr "语言"

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:78
#: ..\..\..\install\index.php:78
msgid "Choose a default language/locale for your b2evo installation."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:106
#: ..\..\..\install\index.php:106
msgid "Check your database config settings below and update them if necessary..."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:118
# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:127
#: ..\..\..\install\index.php:118 ..\..\..\install\index.php:127
#, php-format
msgid "The minimum requirement for this version of b2evolution is %s version %s but you are trying to use version %s!"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:150
#: ..\..\..\install\index.php:150
msgid "It seems that the database config settings you entered don't work. Please check them carefully and try again..."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:190
#: ..\..\..\install\index.php:190
msgid "Config file update"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:191
#: ..\..\..\install\index.php:191
#, php-format
msgid "We cannot automatically update your config file [%s]!"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:192
#: ..\..\..\install\index.php:192
msgid "There are two ways to deal with this:"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:194
#: ..\..\..\install\index.php:194
msgid "You can allow the installer to update the config file by changing its permissions:"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:196
#: ..\..\..\install\index.php:196
#, php-format
msgid "<code>chmod 666 %s</code>. If needed, see the <a %s>online manual about permissions</a>."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:197
#: ..\..\..\install\index.php:197
msgid "Come back to this page and refresh/reload."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:201
#: ..\..\..\install\index.php:201
msgid "Alternatively, you can update the config file manually:"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:203
#: ..\..\..\install\index.php:203
msgid "Open the _config.php file locally with a text editor."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:204
#, fuzzy
msgid "Delete all contents!"
msgstr "帖子内容"

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:205
#: ..\..\..\install\index.php:205
msgid "Copy the contents from the box below."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:206
#: ..\..\..\install\index.php:206
msgid "Paste them into your local text editor. <strong>ATTENTION: make sure there is ABSOLUTELY NO WHITESPACE after the final <code>?&gt;</code> in the file.</strong> Any space, tab, newline or blank line at the end of the conf file may prevent cookies from being set when you try to log in later."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:207
#: ..\..\..\install\index.php:207
msgid "Save the new _config.php file locally."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:208
#: ..\..\..\install\index.php:208
msgid "Upload the file to your server, into the /_conf folder."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:209
#: ..\..\..\install\index.php:209
#, php-format
msgid "<a %s>Call the installer from scratch</a>."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:213
#: ..\..\..\install\index.php:213
msgid "This is how your _config.php should look like:"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:233
#: ..\..\..\install\index.php:233
#, php-format
msgid "Your configuration file [%s] has been successfully updated."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:266
#: ..\..\..\install\index.php:266
msgid "Base configuration"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:268
#: ..\..\..\install\index.php:268
msgid "Your base config file has not been edited yet. You can do this by filling in the form below."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:270
#: ..\..\..\install\index.php:270
msgid "This is the minimum info we need to set up b2evolution on this server:"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:277
#: ..\..\..\install\index.php:277
msgid "Database you want to install into"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:279 ..\..\..\install\index.php:384
#, fuzzy
msgid "mySQL Username"
msgstr "主文件URL"

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:279
#: ..\..\..\install\index.php:279
msgid "Your username to access the database"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:280 ..\..\..\install\index.php:385
#, fuzzy
msgid "mySQL Password"
msgstr "密码："

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:280
#: ..\..\..\install\index.php:280
msgid "Your password to access the database"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:281
# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:386
#: ..\..\..\install\index.php:281 ..\..\..\install\index.php:386
msgid "mySQL Database"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:281
#: ..\..\..\install\index.php:281
msgid "Name of the database you want to use"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:282
# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:387
#: ..\..\..\install\index.php:282 ..\..\..\install\index.php:387
msgid "mySQL Host"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:282
#: ..\..\..\install\index.php:282
msgid "You probably won't have to change this"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:287
#: ..\..\..\install\index.php:287
msgid "Additional settings"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:289
# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:388
#: ..\..\..\install\index.php:289 ..\..\..\install\index.php:388
msgid "Base URL"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:289
#: ..\..\..\install\index.php:289
msgid "This is where b2evo and your blogs reside by default. CHECK THIS CAREFULLY or not much will work. If you want to test b2evolution on your local machine, in order for login cookies to work, you MUST use http://<strong>localhost</strong>/path... Do NOT use your machine's name!"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:291
#: ..\..\..\install\index.php:291
msgid "Your email"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:291
#: ..\..\..\install\index.php:291
msgid "Will be used in severe error messages so that users can contact you. You will also receive notifications for new user registrations."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:298
#: ..\..\..\install\index.php:298
msgid "Update config file"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:318
#: ..\..\..\install\index.php:318
msgid "How do you want to install b2evolution?"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:322
#: ..\..\..\install\index.php:322
msgid "The installation can be done in different ways. Choose one:"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:325
#: ..\..\..\install\index.php:325
msgid "<strong>New Install</strong>: Install b2evolution database tables with sample data."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:328
#: ..\..\..\install\index.php:328
msgid "<strong>Upgrade from a previous version of b2evolution</strong>: Upgrade your b2evolution database tables in order to make them compatible with the current version!"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:331
#: ..\..\..\install\index.php:331
msgid "<strong>Upgrade from Cafelog/b2 v 0.6.x</strong>: Install b2evolution database tables and copy your existing Cafelog/b2 data into them."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:334
#: ..\..\..\install\index.php:334
msgid "<strong>Upgrade from Manywhere Miniblog</strong>: Install b2evolution database tables and copy your existing Miniblog data into them."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:337
#: ..\..\..\install\index.php:337
msgid "<strong>Upgrade from WordPress v 1.2</strong>: Install b2evolution database tables and copy your existing WordPress data into them."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:344
#, fuzzy
msgid "Delete b2evolution tables"
msgstr "我的b2e"

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:345
#: ..\..\..\install\index.php:345
msgid "If you have installed b2evolution tables before and wish to start anew, you must delete the b2evolution tables before you can start a new installation. <strong>WARNING: All your b2evolution tables and data will be lost!!!</strong> Your Cafelog/b2 or any other tables though, if you have some, will not be touched in any way."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:348
#: ..\..\..\install\index.php:348
msgid "<strong>Change your base configuration</strong> (see recap below): You only want to do this in rare occasions where you may have moved your b2evolution files or database to a different location..."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:353
#: ..\..\..\install\index.php:353
msgid "GO!"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:360
#: ..\..\..\install\index.php:360
msgid "Need to start anew?"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:361
#: ..\..\..\install\index.php:361
msgid "If you have installed b2evolution tables before and wish to start anew, you must delete the b2evolution tables before you can start a new installation. b2evolution can delete its own tables for you, but for obvious security reasons, this feature is disabled by default."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:373
#: ..\..\..\install\index.php:373
msgid "Base config recap..."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:375
#: ..\..\..\install\index.php:375
#, php-format
msgid "If you don't see correct settings here, STOP before going any further, and <a %s>update your base configuration</a>."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:385
#: ..\..\..\install\index.php:385
msgid "(Set, but not shown for security reasons)"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:389
#, fuzzy
msgid "Admin email"
msgstr "管理"

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:401
#: ..\..\..\install\index.php:401
msgid "Installing b2evolution tables with sample data"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:406
#: ..\..\..\install\index.php:406
msgid "Installation successful!"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:408
#: ..\..\..\install\index.php:408
#, php-format
msgid ""
"<p>Now you can <a %s>log in</a> with the login \"admin\" and password \"%s\".</p>\n"
"\t<p>Note that password carefully! It is a <em>random</em> password that is given to you when you install b2evolution. If you lose it, you will have to delete the database tables and re-install anew.</p>"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:421
#: ..\..\..\install\index.php:421
msgid "Upgrading data in existing b2evolution database"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:426
# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:446
# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:465
# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:485
#: ..\..\..\install\index.php:426 ..\..\..\install\index.php:446
#: ..\..\..\install\index.php:465 ..\..\..\install\index.php:485
msgid "Upgrade completed successfully!"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:427
# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:447
# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:486
# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_evoupgrade.php:128
#: ..\..\..\install\index.php:427 ..\..\..\install\index.php:447
#: ..\..\..\install\index.php:486
#: ..\..\..\install\_functions_evoupgrade.php:128
#, php-format
msgid "Now you can <a %s>log in</a> with your usual %s username and password."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:441
# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:460
# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:480
#: ..\..\..\install\index.php:441 ..\..\..\install\index.php:460
#: ..\..\..\install\index.php:480
#, php-format
msgid "Installing b2evolution tables and copying existing %s data"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:466
#: ..\..\..\install\index.php:466
#, php-format
msgid ""
"<p>Now you can <a %s>log in</a> with your usual Miniblog email login cropped at 20 chars. All passwords have been reset to \"%s\".</p>\n"
"<p>Note that password carefully! It is a <em>random</em> password that is given to you when you install b2evolution. If you lose it, you will have to delete the database tables and re-install anew.</p>"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:499
#: ..\..\..\install\index.php:499
msgid "Deleting b2evolution tables from the datatase"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:503
#: ..\..\..\install\index.php:503
msgid "For security reasons, the reset feature is disabled by default."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:513
#, fuzzy
msgid "Reset done!"
msgstr "清空表格"

#: ..\..\..\install\index.php:514
#, fuzzy
msgid "Back to menu"
msgstr "返回个人资料"

#: ..\..\..\install\index.php:522
msgid "official website"
msgstr "官方网站"

# D:\www\b2evo091\blogs\install\index.php:524
#: ..\..\..\install\index.php:524
msgid "contact"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_cafelogupgrade.php:30
#: ..\..\..\install\_functions_cafelogupgrade.php:30
#, php-format
msgid "This blog holds all your posts upgraded from Cafelog. This blog is named '%s'. %s"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:412
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:412
msgid "This is a sample linkblog entry"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:412
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:412
msgid "This is sample text describing the linkblog entry. In most cases however, you'll want to leave this blank, providing just a Title and an Url for your linkblog entries (favorite/related sites)."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:432
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:432
#, php-format
msgid "This is the long description for the blog named '%s'. %s"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:440
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:440
msgid "This blog (blog #1) is actually a very special blog! It automatically aggregates all posts from all other blogs. This allows you to easily track everything that is posted on this system. You can hide this blog from the public by unchecking 'Include in public blog list' in the blogs admin."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:442
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:456
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:476
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:495
#, fuzzy, php-format
msgid "%s Title"
msgstr "标题"

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:447
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:464
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:481
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:500
#, fuzzy, php-format
msgid "Tagline for %s"
msgstr "落款"

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:448
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:465
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:482
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:501
#, fuzzy, php-format
msgid "Short description for %s"
msgstr "简短描述"

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:451
# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:469
# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:485
# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:504
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:451
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:469
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:485
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:504
#, php-format
msgid "Notes for %s"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:452
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:470
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:486
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:505
#, fuzzy, php-format
msgid "Keywords for %s"
msgstr "关键字"

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:493
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:493
msgid "The main purpose for this blog is to be included as a side item to other blogs where it will display your favorite/related links."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:571
#, fuzzy
msgid "Clean Permalinks!"
msgstr "全文链接"

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:571
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:571
msgid ""
"b2evolution uses old-style permalinks and feedback links by default. This is to ensure maximum compatibility with various webserver configurations.\n"
"\n"
"Nethertheless, once you feel comfortable with b2evolution, you should try activating clean permalinks in the Settings screen... (check 'Use extra-path info')"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:577
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:577
msgid "Apache optimization..."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:577
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:577
msgid ""
"In the <code>/blogs</code> folder as well as in <code>/blogs/admin</code> there are two files called [<code>sample.htaccess</code>]. You should try renaming those to [<code>.htaccess</code>].\n"
"\n"
"This will optimize the way b2evolution is handled by the webserver (if you are using Apache). These files are not active by default because a few hosts would display an error right away when you try to use them. If this happens to you when you rename the files, just remove them and you'll be fine."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:583
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:583
msgid "About evoSkins..."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:583
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:583
msgid ""
"By default, b2evolution blogs are displayed using a default skin.\n"
"\n"
"Readers can choose a new skin by using the skin switcher integrated in most skins.\n"
"\n"
"You can change the default skin used for any blog by editing the blog parameters in the admin interface. You can also force the use of the default skin for everyone.\n"
"\n"
"Otherwise, you can restrict available skins by deleting some of them from the /blogs/skins folder. You can also create new skins by duplicating, renaming and customizing any existing skin folder.\n"
"\n"
"To start customizing a skin, open its '<code>_main.php</code>' file in an editor and read the comments in there. And, of course, read the manual on evoSkins!"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:595
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:595
msgid "Skins, Stubs and Templates..."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:595
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:595
msgid ""
"By default, all pre-installed blogs are displayed using a skin. (More on skins in another post.)\n"
"\n"
"That means, blogs are accessed through '<code>index.php</code>', which loads default parameters from the database and then passes on the display job to a skin.\n"
"\n"
"Alternatively, if you don't want to use the default DB parameters and want to, say, force a skin, a category or a specific linkblog, you can create a stub file like the provided '<code>a_stub.php</code>' and call your blog through this stub instead of index.php .\n"
"\n"
"Finally, if you need to do some very specific customizations to your blog, you may use plain templates instead of skins. In this case, call your blog through a full template, like the provided '<code>a_noskin.php</code>'.\n"
"\n"
"You will find more information in the stub/template files themselves. Open them in a text editor and read the comments in there.\n"
"\n"
"Either way, make sure you go to the blogs admin and set the correct access method for your blog. When using a stub or a template, you must also set its filename in the 'Stub name' field. Otherwise, the permalinks will not function properly."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:609
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:609
msgid "Multiple Blogs, new blogs, old blogs..."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:610
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:610
msgid ""
"By default, b2evolution comes with 4 blogs, named 'Blog All', 'Blog A', 'Blog B' and 'Linkblog'.\n"
"\n"
"Some of these blogs have a special role. Read about it on the corresponding page.\n"
"\n"
"You can create additional blogs or delete unwanted blogs from the blogs admin."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:619
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:619
msgid "This is a multipage post"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:619
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:619
msgid ""
"This is page 1 of a multipage post.\n"
"\n"
"You can see the other pages by cliking on the links below the text.\n"
"\n"
"<!--nextpage-->\n"
"\n"
"This is page 2.\n"
"\n"
"<!--nextpage-->\n"
"\n"
"This is page 3.\n"
"\n"
"<!--nextpage-->\n"
"\n"
"This is page 4.\n"
"\n"
"It is the last page."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:639
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:639
msgid "Extended post with no teaser"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:639
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:639
msgid ""
"This is an extended post with no teaser. This means that you won't see this teaser any more when you click the \"more\" link.\n"
"\n"
"<!--more--><!--noteaser-->\n"
"\n"
"This is the extended text. You only see it when you have clicked the \"more\" link."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:647
#, fuzzy
msgid "Extended post"
msgstr "编辑帖子"

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:647
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:647
msgid ""
"This is an extended post. This means you only see this small teaser by default and you must click on the link below to see more.\n"
"\n"
"<!--more-->\n"
"\n"
"This is the extended text. You only see it when you have clicked the \"more\" link."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:655
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:655
msgid "Important information"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:655
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:655
msgid ""
"Blog B contains a few posts in the 'b2evolution Tips' category.\n"
"\n"
"All these entries are designed to help you so, as EdB would say: \"<em>read them all before you start hacking away!</em>\" ;)\n"
"\n"
"If you wish, you can delete these posts one by one after you have read them. You could also change their status to 'deprecated' in order to visually keep track of what you have already read."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:693
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:693
msgid "First Post"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:693
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:693
msgid ""
"<p>This is the first post.</p>\n"
"\n"
"<p>It appears on both blog A and blog B.</p>"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:699
#, fuzzy
msgid "Second post"
msgstr "记录帖子..."

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:699
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:699
msgid ""
"<p>This is the second post.</p>\n"
"\n"
"<p>It appears on blog A only but in multiple categories.</p>"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:705
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:705
msgid "Third post"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:705
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:705
msgid ""
"<p>This is the third post.</p>\n"
"\n"
"<p>It appears on blog B only and in a single category.</p>"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_create.php:727
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:727
msgid "Hi, this is a comment.<br />To delete a comment, just log in, and view the posts' comments, there you will have the option to edit or delete them."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_evoupgrade.php:127
#: ..\..\..\install\_functions_evoupgrade.php:127
msgid "The database schema is already up to date. There is nothing to do."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_evoupgrade.php:327
#: ..\..\..\install\_functions_evoupgrade.php:327
#, php-format
msgid "It appears that the following blog stub names are used more than once: ['%s']"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_evoupgrade.php:329
#: ..\..\..\install\_functions_evoupgrade.php:329
#, php-format
msgid "I can't upgrade until you make them unique. DB field: [%s]"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_install.php:24
#: ..\..\..\install\_functions_install.php:24
msgid "Checking DB schema version..."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_install.php:36
#: ..\..\..\install\_functions_install.php:36
msgid "NOT FOUND! This is not a b2evolution database."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_install.php:40
#: ..\..\..\install\_functions_install.php:40
msgid "This version is too old!"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_install.php:41
#: ..\..\..\install\_functions_install.php:41
msgid "This version is too recent! We cannot downgrade to it!"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\install\_functions_miniblog.php:30
#: ..\..\..\install\_functions_miniblog.php:30
#, php-format
msgid "This blog holds all your posts upgraded from Miniblog. This blog is named '%s'. %s"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\plugin.class.php:44
#: ..\..\..\plugins\plugin.class.php:44
msgid "No desc available"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\plugin.class.php:45
# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\renderers\_autolinks.renderer.php:42
# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\renderers\_auto_p.renderer.php:42
# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\renderers\_bbcode.renderer.php:84
# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\renderers\_smilies.renderer.php:69
# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\renderers\_textile.renderer.php:238
# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:47
# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\toolbars\_smilies.toolbar.php:57
#: ..\..\..\plugins\plugin.class.php:45
#: ..\..\..\plugins\renderers\_autolinks.renderer.php:42
#: ..\..\..\plugins\renderers\_auto_p.renderer.php:42
#: ..\..\..\plugins\renderers\_bbcode.renderer.php:84
#: ..\..\..\plugins\renderers\_smilies.renderer.php:69
#: ..\..\..\plugins\renderers\_textile.renderer.php:238
#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:47
#: ..\..\..\plugins\toolbars\_smilies.toolbar.php:57
msgid "No description available"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\renderers\_autolinks.renderer.php:41
#: ..\..\..\plugins\renderers\_autolinks.renderer.php:41
msgid "Make URLs clickable"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\renderers\_auto_p.renderer.php:41
#: ..\..\..\plugins\renderers\_auto_p.renderer.php:41
msgid "Automatic &lt;P&gt; and &lt;BR&gt; tags"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\renderers\_bbcode.renderer.php:83
#: ..\..\..\plugins\renderers\_bbcode.renderer.php:83
msgid "BB formatting e-g [b]bold[/b]"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\renderers\_gmcode.renderer.php:75
#: ..\..\..\plugins\renderers\_gmcode.renderer.php:75
msgid "GreyMatter style formatting"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\renderers\_gmcode.renderer.php:76
#: ..\..\..\plugins\renderers\_gmcode.renderer.php:76
#, php-format
msgid "**bold** \\italics\\ //italics// __underline__ ##tt## %%codeblock%%"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\renderers\_smilies.renderer.php:68
#: ..\..\..\plugins\renderers\_smilies.renderer.php:68
msgid "Convert text smilies to icons"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\renderers\_textile.renderer.php:237
#: ..\..\..\plugins\renderers\_textile.renderer.php:237
msgid "Humane Web Text Generator 2.0 beta"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\renderers\_wacko.renderer.php:79
#: ..\..\..\plugins\renderers\_wacko.renderer.php:79
msgid "Wacko style formatting"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\renderers\_wacko.renderer.php:80
#: ..\..\..\plugins\renderers\_wacko.renderer.php:80
msgid ""
"== h2 ==\n"
"=== h3 ===\n"
"==== h4 ====\n"
"===== h5 =====\n"
"====== h6 ======"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\renderers\_wikilinks.renderer.php:42
#: ..\..\..\plugins\renderers\_wikilinks.renderer.php:42
msgid "Wiki Links converter"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\renderers\_wikilinks.renderer.php:43
#: ..\..\..\plugins\renderers\_wikilinks.renderer.php:43
msgid "WikiWord links ((link)) [[link ]]"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:46
#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:46
msgid "Easy HTML tags inserting"
msgstr ""

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:90
msgid "INSerted [Alt-I]"
msgstr "INS标记/新增文字 [Alt-I]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:97
msgid "DELeted [Alt-D]"
msgstr "DEL标记/删除的文字 [Alt-D]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:104
msgid "STRong [Alt-S]"
msgstr "STRONG指令/粗体加强 [Alt-S]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:111
msgid "EMphasis [Alt-E]"
msgstr "EM指令/斜体强调 [Alt-E]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:118
msgid "CODE [Alt-C]"
msgstr "CODE标记/代码 [Alt-C]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:125
msgid "Paragraph [Alt-P]"
msgstr "P标记/段落 [Alt-P]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:132
msgid "Unordered List [Alt-U]"
msgstr "UL标记/无序列表 [Alt-U]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:145
msgid "List Item [Alt-L]"
msgstr "li标记/列表条目 [Alt-L]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:152
msgid "BLOCKQUOTE [Alt-B]"
msgstr "blockquote指令/块状引用 [Alt-B]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:159
msgid "IMaGe [Alt-G]"
msgstr "IMG标记/插入图片 [Alt-G]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:167
msgid "A href [Alt-A]"
msgstr "A标记/链接 [Alt-A]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:181
msgid "More [Alt-M]"
msgstr "更多(让用户可以点击“更多内容”按钮看到后面的内容) [Alt-M]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:189
msgid "no teaser [Alt-T]"
msgstr "请勿玩笑 [Alt-T]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:197
msgid "next page [Alt-Q]"
msgstr "分页 [Alt-Q]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:266
msgid "Close all tags"
msgstr "结束所有标记"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:382
msgid "ALTernate text"
msgstr "替代文字"

# D:\www\b2evo091\blogs\plugins\toolbars\_smilies.toolbar.php:56
#: ..\..\..\plugins\toolbars\_smilies.toolbar.php:56
msgid "One click smilies inserting"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\skins\_categories.php:17
#. TRANS: All categories, skin's categories list
#: ..\..\..\skins\_categories.php:17
msgid "All"
msgstr ""

#: ..\..\..\skins\_feedback.php:77 ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:77
msgid "Trackback address for this post:"
msgstr "这个帖子的Trackback地址"

#. TRANS: NO comments/trackabcks/pingbacks/ FOR THIS POST...
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:95 ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:96
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:97
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:97
#, php-format
msgid "No %s for this post yet..."
msgstr "此贴还没有 %s"

#: ..\..\..\skins\_feedback.php:176 ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:180
msgid "Your email address will <strong>not</strong> be displayed on this site."
msgstr "您的邮件地址将不会显示在这个网站上"

#: ..\..\..\skins\_feedback.php:178 ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:185
msgid "Site/Url"
msgstr "网站/链接"

#: ..\..\..\skins\_feedback.php:178 ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:187
msgid "Your URL will be displayed."
msgstr "您的网址将被显示"

#: ..\..\..\skins\_feedback.php:195 ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:206
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:207
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:207
msgid "Line breaks become &lt;br /&gt;"
msgstr "换行变成了 &lt;br /&gt;"

#: ..\..\..\skins\_feedback.php:200 ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:211
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:212
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:212
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: ..\..\..\skins\_feedback.php:200 ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:211
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:212
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:212
msgid "(Set cookies for name, email &amp; url)"
msgstr "(设置Cookie以记住名字，邮件地址和网址)"

#: ..\..\..\skins\_lastcomments.php:33 ..\..\..\xmlsrv\atom.comments.php:38
#: ..\..\..\xmlsrv\rdf.comments.php:54 ..\..\..\xmlsrv\rss.comments.php:41
#: ..\..\..\xmlsrv\rss2.comments.php:43
msgid "In response to:"
msgstr "回复:"

#: ..\..\..\skins\_linkblog.php:31 ..\..\..\skins\custom\_linkblog.php:21
#, fuzzy
msgid "Linkblog"
msgstr "博客列表"

#: ..\..\..\skins\_linkblog.php:71 ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_linkblog.php:70
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_linkblog.php:70
msgid "more"
msgstr "更多"

#: ..\..\..\skins\_profile.php:65 ..\..\..\skins\basic\_profile.php:80
#, fuzzy
msgid "AOL I.M."
msgstr "MSN I.M."

#: ..\..\..\skins\_profile.php:66 ..\..\..\skins\basic\_profile.php:81
msgid "MSN I.M."
msgstr "MSN I.M."

#: ..\..\..\skins\_profile.php:67 ..\..\..\skins\basic\_profile.php:82
msgid "Yahoo I.M."
msgstr "Yahoo I.M."

# D:\www\b2evo091\blogs\skins\basic\_bloglist.php:23
#: ..\..\..\skins\basic\_bloglist.php:23
msgid "Select blog:"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\skins\basic\_main.php:46
#: ..\..\..\skins\basic\_main.php:46
msgid "Select skin:"
msgstr ""

#: ..\..\..\skins\basic\_main.php:98 ..\..\..\skins\custom\_main.php:93
msgid "words"
msgstr "单词"

#: ..\..\..\skins\basic\_main.php:103
#, fuzzy
msgid "Read more..."
msgstr "更多内容！"

#: ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:168
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:170
msgid "Choose a skin"
msgstr "选择一个布景主题"

#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:163
#, fuzzy
msgid "Previous"
msgstr "前 %d"

#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:163
#, fuzzy
msgid "Next"
msgstr "后 %d"

#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:213
#: ..\..\..\skins\natural_pink\_main.php:205
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:150
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:153
msgid "Choose skin"
msgstr "选择布景主题"

#: ..\..\..\skins\originalb2\_main.php:73
msgid "Browse all posts by this author"
msgstr "浏览此作者的所有帖子"

#: ..\..\..\skins\originalb2\_main.php:176
msgid "archives"
msgstr "存档"

# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:86
# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_default\_feedback.php:86
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:86
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:86
msgid "The <acronym title=\"Uniform Resource Identifier\">URI</acronym> to TrackBack this entry is:"
msgstr ""

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:114
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:114
#, fuzzy
msgid "Comment by"
msgstr "评论"

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:120
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:120
#, fuzzy
msgid "Trackback from"
msgstr "Trackbacks完成"

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:125
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:125
#, fuzzy
msgid "Pingback from"
msgstr "有效性检查"

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:132
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:72
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:132
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:72
#, fuzzy
msgid "Edit This"
msgstr "编辑此文"

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:185
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:185
#, fuzzy
msgid "E-mail"
msgstr "邮件地址"

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:198
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:198
#, fuzzy
msgid "Your Comment"
msgstr "评论"

# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:218
# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_default\_feedback.php:218
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:218
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:218
msgid "Say It!"
msgstr ""

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:71
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:71
#, fuzzy
msgid "Filed under:"
msgstr "文件上传"

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:160
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:163
#, fuzzy
msgid "Other"
msgstr "十月"

# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_aubmach\_main.php:172
# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_default\_main.php:175
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:172
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:175
msgid "Meta"
msgstr ""

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:174
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:177
#, fuzzy
msgid "Syndicate this site using RSS"
msgstr "引用这个博客系统"

# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_aubmach\_main.php:174
# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_default\_main.php:177
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:174
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:177
msgid "<abbr title=\"Really Simple Syndication\">RSS</abbr> 2.0"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_aubmach\_main.php:175
# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_default\_main.php:178
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:175
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:178
msgid "The latest comments to all posts in RSS"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_aubmach\_main.php:175
# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_default\_main.php:178
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:175
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:178
msgid "Comments <abbr title=\"Really Simple Syndication\">RSS</abbr> 2.0"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_aubmach\_main.php:176
# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_default\_main.php:179
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:176
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:179
msgid "This page validates as XHTML 1.0 Transitional"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_aubmach\_main.php:176
# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_default\_main.php:179
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:176
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:179
msgid "Valid <abbr title=\"eXtensible HyperText Markup Language\">XHTML</abbr>"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_aubmach\_main.php:177
# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_aubmach\_main.php:187
# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_default\_main.php:180
# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_default\_main.php:190
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:177
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:187
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:180
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:190
msgid "Powered by b2evolution; multilingual multiuser multi-blog engine."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_aubmach\_main.php:188
# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_default\_main.php:191
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:188
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:191
msgid "This skin features a CSS file originally designed for WordPress (See design credits in style.css)."
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_aubmach\_main.php:189
# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_default\_main.php:192
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:189
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:192
msgid "Original design credits for this skin:"
msgstr ""

# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_aubmach\_main.php:190
# D:\www\b2evo091\blogs\skins\wpc_default\_main.php:193
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:190
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:193
msgid "In order to ensure maximum compatibility with WP CSS files, most b2evolution features that do not exist in WP are hidden from this generic wpc_* skin."
msgstr ""

#: ..\..\..\xmlsrv\rdf.php:60 ..\..\..\xmlsrv\rss.php:42
#: ..\..\..\xmlsrv\rss2.php:49
msgid "[...] Read more!"
msgstr "[...] 更多"

#: ..\..\..\xmlsrv\xmlrpc.php:1404 ..\..\..\xmlsrv\xmlrpc.php:1408
#, php-format
msgid "New pingback on your post #%d \"%s\""
msgstr ""

#~ msgid "A blog tool like it oughta be!"
#~ msgstr "博客工具就应该是这样"

# C:\www\b2evolution\blogs\index.php:32
#~ msgid "My blogs"
#~ msgstr "博客系统"

#~ msgid "My Back-Office"
#~ msgstr "我的管理区"

#~ msgid "This page is a placeholder providing links to your blogs and additionnal demos of what you can do with b2evolution."
#~ msgstr "本页面是一个总页面，用于提供链接到你使用b2e所能建立的博客系统和附加的演示。"

#~ msgid "Some viewing statistics"
#~ msgstr "显示统计"

#~ msgid "Recent Referers"
#~ msgstr "最近的访问者"

#~ msgid "Top Referers"
#~ msgstr "最多的访问者"

#~ msgid "Blogroll"
#~ msgstr "博客卷轴"

#~ msgid "Totals: %d posts - %d queries - %01.3f seconds"
#~ msgstr "总计：%d 个帖子 - %d 条查询 - %01.3f 秒"

#~ msgid "You have no right to edit the blogs."
#~ msgstr "您没有权利编辑这个博客系统"

#~ msgid "Back to new blog form"
#~ msgstr "返回到“新建博客”页面"

#~ msgid "Loading"
#~ msgstr "装载"

#~ msgid "<p>Changing mod to %o</p>"
#~ msgstr "<p>改变 mod 到 %o</p>"

#~ msgid "chmod failed!"
#~ msgstr "chmod 失败！"

#~ msgid "<p>Changing owner to %s</p>"
#~ msgstr "<p> 改变使用者为 %s</p>"

#~ msgid "chown failed!"
#~ msgstr "改变使用者失败！"

#~ msgid "Blog params for:"
#~ msgstr "博客参数："

#~ msgid "Back to blog editing"
#~ msgstr "返回博客编辑页面"

#~ msgid "You have no right to generate static pages."
#~ msgstr "您没有权利来生成静态页面"

#~ msgid "<strong>Old</strong> name"
#~ msgstr "<strong>旧</strong> 名字"

#~ msgid "<strong>New</strong> name"
#~ msgstr "<strong>新</strong> 名字"

#~ msgid "Cheatin' uh ?"
#~ msgstr "Cheatin' uh ?"

#~ msgid "Show"
#~ msgstr "显示"

#~ msgid "converts line-breaks into &lt;br /&gt; tags"
#~ msgstr "将换行转化成 &lt;br /&gt; 标记"

#~ msgid "You have no right to view stats."
#~ msgstr "您没有权利查看统计"

#~ msgid "You have no right to change a hit type."
#~ msgstr "您没有权利改变点击的类型"

#~ msgid "You have no right to delete a hit."
#~ msgstr "您没有权利删除访问信息"

#~ msgid "Filter"
#~ msgstr "过滤"

#~ msgid "Identity"
#~ msgstr "代号"

#~ msgid "Couldn't delete user #%d's posts."
#~ msgstr "无法删除会员 #%d 的帖子"

#~ msgid "Click on an user's login name to see his/her complete Profile."
#~ msgstr "点击一个会员的登录名来查看他/她的详细个人资料。"

#~ msgid "To edit your Profile, click on your login name."
#~ msgstr "如果要改变您的个人资料，请点选您的登陆名。"

#~ msgid "Active users"
#~ msgstr "已激活的会员"

#~ msgid "To delete an user, bring his/her level to zero, then click on the red cross."
#~ msgstr "要删除一个会员，将他/她的级别降为0，然后点击红叉删除。"

#~ msgid "You have no right to edit the templates."
#~ msgstr "您没有权利编辑这个模板"

#~ msgid "update template !"
#~ msgstr "更新模板！"

#~ msgid "The admin disabled this function"
#~ msgstr "管理员已经禁止了这个功能！"

#~ msgid "You don't have the right to delete <strong>%s</strong>'s posts."
#~ msgstr "您没有权利来删除 <strong>%s</strong> 的帖子。"

#~ msgid "Oops, no comment with this ID."
#~ msgstr "哎呀，这个ID没有评论。"

#~ msgid "Update blog!"
#~ msgstr "更新博客！"

#~ msgid "This is the URL to the directory where the <em>Stub filename</em> and <em>Static filename</em> files live. No trailing slash. (If you don't know, leave this field empty.)"
#~ msgstr "这是用于存放主文件和静态文件的路径相应的链接"

#~ msgid "Stub Filename"
#~ msgstr "主文件名"

#~ msgid "Stub URLname"
#~ msgstr "主文件URL"

#~ msgid "Create new blog !"
#~ msgstr "创建新的博客"

#~ msgid "(converts line-breaks into &lt;br /&gt; tags)"
#~ msgstr "(将换行转换成 &lt;br /&gt; 标记)"

#~ msgid "in"
#~ msgstr "发表于"

#~ msgid "URLs, email, AIM and ICQs will be converted automatically."
#~ msgstr "链接、邮件地址、即时通信帐号将被自动转化。"

#~ msgid "<p>%d queries - %01.3f seconds</p>"
#~ msgstr "<p>%d 条查询 - %01.3f 秒</p>"

#~ msgid "New Post"
#~ msgstr "发表新帖"

#~ msgid "Browse/Edit"
#~ msgstr "浏览/编辑"

#~ msgid "Cats"
#~ msgstr "分类"

#~ msgid "External - English"
#~ msgstr "External - English"

#~ msgid "Can't connect to the database server. MySQL said:"
#~ msgstr "无法链接到数据库服务器，MySQL 信息："

#~ msgid "Can't connect to the database %s. MySQL said:"
#~ msgstr "无法链接到数据库 %s，MySQL信息："

#~ msgid "Level 0 users can't post."
#~ msgstr "级别为0的会员无法发贴。"

#~ msgid "Click here to login !"
#~ msgstr "点击此处登录！"

#~ msgid "Register ?"
#~ msgstr "注册?"

#~ msgid "Original post on %s"
#~ msgstr "%s 的原始帖子"

#~ msgid "Top refering engines"
#~ msgstr "最频繁的引用引擎"
